# Copyright (C) 2015 Pippin Williamson
# This file is distributed under the same license as the Easy Digital Downloads package.
# Translators:
# exploit <36488963@qq.com>, 2014
# cgtianyi <wuguangyuan@188.com>, 2014
# cgtianyi <wuguangyuan@188.com>, 2014
# exploit <36488963@qq.com>, 2014
# Jack Lee <suifengtec@qq.com>, 2014-2015
# Wang Yun <mogita@live.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Easy Digital Downloads\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://easydigitaldownloads.com/\n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-17 17:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-02-08 15:37+0800\n"
"Last-Translator: samchen <chenleiowner@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/easy-"
"digital-downloads/language/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.10\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:1,2,3c;esc_attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: awesome-support.php:264 awesome-support.php:274
#: includes/admin/functions-notices.php:129
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr "开玩笑，呵？"

#: includes/admin/class-admin-help.php:60 includes/admin/class-admin.php:627
#: includes/admin/settings/settings-general.php:20
msgid "Multiple Products"
msgstr "多个产品"

#: includes/admin/class-admin-help.php:61
#: includes/admin/class-admin-help.php:107
msgid ""
"<h2>Multiple Products</h2><p>The plugin can handle single product and "
"multiple products support. If you do need to provide support for multiple "
"products it is very important that you do NOT use a custom field or taxonomy "
"and use the &laquo;Multiple Products&raquo; option instead.</p><p>The reason "
"why it is so important is that many addons for Awesome Support are using the "
"built-in products management system to work properly.</p>"
msgstr ""
"<h2>多个产品</h2><p>该插件支持单个或多个产品的工单处理。如果你需要为多个商品"
"提供工单支持，你不能使用自定义字段或分类法，而是需要使用 &laquo;Multiple "
"Products&raquo;  选项替代。 </p><p>其中的原因是，Awesome Support 的扩展需要使"
"用内置的商品管理系统才能很好地工作的。</p>"

#: includes/admin/class-admin-help.php:66
#: includes/admin/settings/settings-general.php:27
msgid "Default Assignee"
msgstr "默认受理客服"

#: includes/admin/class-admin-help.php:67
msgid ""
"<h2>Default Assignee</h2><p>Even though the plugin will try to assign new "
"tickets to the less busy agent, we need to know who to assign to in case we "
"can't find a perfect fit for the new tickets.</p>"
msgstr ""
"<h2>默认受理客服</h2><p>虽然插件会尝试分配新工单给最闲的客服，但是我们需要确"
"保，当没有找到合适的客服时，我们需要将工单分配给谁。</p>"

#: includes/admin/class-admin-help.php:72
#: includes/admin/settings/settings-general.php:35
msgid "Allow Registrations"
msgstr "允许注册"

#: includes/admin/class-admin-help.php:73
msgid ""
"<h2>Allow Registrations</h2><p>You WordPress site can be set to accept new "
"registrations or not. By default, it doesn't. However, with closed "
"registrations, this plugin becomes useless. This is why we added a separate "
"setting to allow registrations. Users registering through Awesome Support "
"will be given a specific role (<code>Support User</code>) with very limited "
"privileges.</p><p>If you allow registrations through the plugin but not "
"through WordPress, users will only be able to register through our "
"registration form.</p>"
msgstr ""
"<h2>允许注册</h2><p>你的WordPress站点可以设置为允许或不允许注册。默认情况下，"
"它是不允许的。但是，关闭注册后，这个插件就没有多大用处了。这就是为什么我们添"
"加了一个单独的设置来允许注册。用户通过 Awesome Support 注册将被分配一个特殊的"
"角色 (<code>Support User</code>) 拥有很小的权限。</p><p>If you allow "
"registrations through the plugin but not through WordPress, users will only "
"be able to register through our registration form.</p>"

#: includes/admin/class-admin-help.php:94
#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:184
#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:185
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: includes/admin/class-admin-help.php:94 themes/default/submission.php:64
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/admin/class-admin-help.php:106
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: includes/admin/class-admin-help.php:112
msgid "Email Template Tags"
msgstr "邮件模板标签"

#: includes/admin/class-admin-help.php:113
#, php-format
msgid ""
"<p>When setting up your e-mails templates, you can use a certain number of "
"template tags allowing you to dynamically add ticket-related information at "
"the moment the e-mail is sent. Here is the list of available tags:</p>%s"
msgstr ""
"<p>设置你的邮件模板的时候，你可以使用可用的模板标签来在邮件发送的时候调用于工"
"单相关的信息。以下是可用的标签：</p>%s"

#: includes/admin/class-admin-help.php:133
msgid "Custom Login Page"
msgstr "自定义登录页面"

#: includes/admin/class-admin-help.php:134
msgid ""
"<h2>Multiple Products</h2><p>This can be a dangerous setting. It is here to "
"allow advanced users to create their own login / registration page. If you "
"don't like our login form, you can replace it by your own.</p><p>To do so, "
"create a new page containing the form (either with the use of a shortcode or "
"a page template), then set this newly created page as the \"Custom Login / "
"Registration Page\" in the setting below.</p><p><strong>Beware</strong>, "
"setting a wrong page as the custom login page can either show a blank page "
"or create an infinite loop.</p>"
msgstr ""
"<h2>多个产品</h2><p>这可能是一个危险的设置。在这里允许高级用户创建自定义登录/"
"注册页面。如果你不喜欢我们的登录表单，你可以创建自己的替代它。</p><p>要实现这"
"样的效果，你可以创建一个新的包含登录表单的页面（可以使用简码或页面模板），然"
"后在下面设置这个新建的页面作为\"自定义登录 / 注册页面\" 。</p><p><strong>注意"
"</strong>，设置了一个错误的页面作为自定义登录页面，可能会显示空白页面或导致无"
"线循环。</p>"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:99
#: includes/admin/metaboxes/stakeholders.php:81
#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:173
#: includes/functions-post.php:901
msgid "Support Staff"
msgstr "技术支持"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:103
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:184
#, php-format
msgctxt "Ticket created on"
msgid "Created %s ago."
msgstr "创建于 %s 前。"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:193
msgctxt "No last reply"
msgid "No reply yet."
msgstr "还没有回复。"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:211
msgctxt "User role"
msgid "agent"
msgstr "客服"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:211
msgctxt "User role"
msgid "client"
msgstr "客户"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:213
#, php-format
msgid "%s reply."
msgid_plural "%s replies."
msgstr[0] "%s 个回复。"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:214
#, php-format
msgctxt "Last reply ago"
msgid "<a href=\"%s\">Last replied</a> %s ago by %s (%s)."
msgstr "<a href=\"%s\">最近回复于</a> %s 前由 %s (%s)。"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:224
msgid "Awaiting Support Reply"
msgstr "等待支持回复"

#: includes/admin/class-admin-tickets-list.php:230
msgid "Old"
msgstr "旧工单"

#: includes/admin/class-admin-titan.php:88 includes/admin/class-admin.php:200
#: includes/admin/class-admin.php:526
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/admin/class-admin-titan.php:89
msgid "Awesome Support Settings"
msgstr "Awesome Support 设置"

#: includes/admin/class-admin-user.php:70
msgid "Awesome Support Preferences"
msgstr "Awesome Support 优先"

#: includes/admin/class-admin-user.php:95
msgctxt "Action after replying to a ticket"
msgid "After Reply"
msgstr "回复后"

#: includes/admin/class-admin-user.php:99
#: includes/admin/views/system-status.php:136
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: includes/admin/class-admin-user.php:100
msgid "Stay on screen"
msgstr "停留在当前页面"

#: includes/admin/class-admin-user.php:101
#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:83
msgid "Back to list"
msgstr "返回列表"

#: includes/admin/class-admin-user.php:102
msgid "Always ask"
msgstr "总是提问"

#: includes/admin/class-admin-user.php:104
msgid "Where do you want to go after replying to a ticket?"
msgstr "回复一个工单后你要访问哪里？"

#: includes/admin/class-admin-user.php:130
msgid "Can Be Assigned"
msgstr "可以被重新分配"

#: includes/admin/class-admin-user.php:133
#: includes/admin/views/system-status.php:31
#: includes/admin/views/system-status.php:39
#: includes/admin/views/system-status.php:182
#: includes/admin/views/system-status.php:315
#: includes/admin/views/system-status.php:316
#: includes/admin/views/system-status.php:317
#: includes/admin/views/system-status.php:318
#: includes/admin/views/system-status.php:422
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: includes/admin/class-admin-user.php:134
msgid "Can the system assign new tickets to this user?"
msgstr "系统可以分配新工单给这个用户吗？"

#: includes/admin/class-admin-user.php:211
msgid "Auto-Assign"
msgstr "自动分配"

#: includes/admin/class-admin.php:418
msgid "Are you sure you want to delete this reply?"
msgstr "你确定要删除这个回复？"

#: includes/admin/class-admin.php:418
msgid ""
"No instance of TinyMCE found. Please use wp_editor on this page at least "
"once: http://codex.wordpress.org/Function_Reference/wp_editor"
msgstr ""
"未找到 TinyMCE 实例，请在这个页面中至少使用一次 wp_editor：http://codex."
"wordpress.org/Function_Reference/wp_editor"

#: includes/admin/class-admin.php:418
msgid "You can't submit an empty reply"
msgstr "你不能提交空白的回复"

#: includes/admin/class-admin.php:441 includes/admin/class-admin.php:442
msgid "My Tickets"
msgstr "我的工单"

#: includes/admin/class-admin.php:461 includes/admin/class-admin.php:462
msgid "Submit Ticket"
msgstr "提交工单"

#: includes/admin/class-admin.php:551 includes/admin/metaboxes/details.php:82
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: includes/admin/class-admin.php:553 includes/admin/metaboxes/details.php:80
#: includes/admin/views/system-status.php:128
#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:518
#: includes/functions-general.php:358 includes/functions-templating.php:772
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: includes/admin/class-admin.php:578
#, php-format
msgid "The ticket #%s has been (re)opened."
msgstr "工单 #%s 已被（重新）开启。"

#: includes/admin/class-admin.php:586
#, php-format
msgid "The ticket #%s has been closed."
msgstr "工单 #%s 已被关闭。"

#: includes/admin/class-admin.php:624
msgid ""
"Will you be supporting multiple products on this support site? You can "
"activate multi-products support now. <small>(This setting can be modified "
"later)</small>"
msgstr ""
"在这个网站中你要支持多个产品吗？你可以现在激活多个产品支持。<small>(这个设置"
"可以在稍后更改)</small>"

#: includes/admin/class-admin.php:626
msgid "Single Product"
msgstr "单个产品"

#: includes/admin/class-admin.php:687 includes/functions-post.php:1017
#, php-format
msgid "Ticket state changed to %s"
msgstr "工单状态被更改为 %s"

#: includes/admin/class-admin.php:703
msgid "Debugging Tools"
msgstr "调试工具"

#: includes/admin/class-admin.php:703 includes/admin/views/system-tools.php:64
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: includes/admin/class-admin.php:704
msgid "Awesome Support Addons"
msgstr "Awesome Support 扩展"

#: includes/admin/class-admin.php:704
msgid "Addons"
msgstr "扩展"

#: includes/admin/class-admin.php:705
msgid "About Awesome Support"
msgstr "关于  Awesome Support"

#: includes/admin/class-admin.php:705
msgid "About"
msgstr "关于"

#: includes/admin/class-admin.php:913
msgid "Ticket"
msgstr "工单"

#: includes/admin/class-admin.php:918
msgid "Ticket Replies"
msgstr "工单回复"

#: includes/admin/class-admin.php:923
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: includes/admin/class-admin.php:926
msgid "Stakeholders"
msgstr "工单相关人员"

#: includes/admin/class-admin.php:932
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

#: includes/admin/class-admin.php:965
msgid ""
"An error occurred while registering this metabox. Please contact the support."
msgstr "注册这个metabox时出错了，请联系支持客服。"

#: includes/admin/class-admin.php:971
msgid ""
"An error occured while loading this metabox. Please contact the support."
msgstr "加载这个metabox出错了，请联系支持客服。"

#: includes/admin/functions-admin.php:297
msgctxt "Link to delete a ticket reply"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/admin/functions-admin.php:298
msgctxt "Link ot edit a ticket reply"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: includes/admin/functions-admin.php:303
msgctxt "Mark a user reply as read"
msgid "Mark as Read"
msgstr "标识为已读"

#: includes/admin/functions-admin.php:326
#, php-format
msgid ""
"If you like Awesome Support <a %s>please leave us a %s rating</a>. Many "
"thanks from ThemeAvenue in advance :)"
msgstr ""
"如果你喜欢 Awesome Support <a %s>请给我们一个 %s 评价</a>，ThemeAvenue 团队会"
"非常感谢你 :) 。感谢 <a href=\"http://www.wpdaxue.com\" target=\"_blank"
"\">WordPress大学</a> 提供简体中文支持。"

#: includes/admin/functions-notices.php:216
msgctxt "Dismiss link for admin notices"
msgid "Dismiss"
msgstr "清除通知"

#: includes/admin/metaboxes/details.php:47
msgid "Ticket status:"
msgstr "工单状态："

#: includes/admin/metaboxes/details.php:52
msgctxt "Ticket creation"
msgid "Creating..."
msgstr "创建中..."

#: includes/admin/metaboxes/details.php:55
msgid "Opened:"
msgstr "开启于："

#: includes/admin/metaboxes/details.php:55
#: includes/admin/metaboxes/replies-history.php:33
#: includes/admin/metaboxes/replies-published.php:46
#: themes/default/details.php:51 themes/default/details.php:139
#: themes/default/partials/ticket-origin.php:55
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

#: includes/admin/metaboxes/details.php:57
msgid "Current state:"
msgstr "当前状态："

#: includes/admin/metaboxes/details.php:78
msgid "Re-open"
msgstr "重新开启"

#: includes/admin/metaboxes/details.php:93
msgid "Updating"
msgstr "更新中"

#: includes/admin/metaboxes/details.php:94
msgid "Update Ticket"
msgstr "更新工单"

#: includes/admin/metaboxes/details.php:97
msgid "Creating"
msgstr "创建中"

#: includes/admin/metaboxes/details.php:98
msgid "Open Ticket"
msgstr "打开工单"

#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:26
#, php-format
msgctxt "Title of the reply editor in the back-end"
msgid "Write a reply to %s"
msgstr "回复给 %s"

#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:70
#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:77
#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:86
#: includes/functions-templating.php:474
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:82
msgid "After Replying"
msgstr "回复后"

#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:84
msgid "Stay on ticket screen"
msgstr "停留在工单界面"

#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:93
msgid "Reply & Close"
msgstr "回复后关闭"

#: includes/admin/metaboxes/replies-form.php:107
msgctxt "Close the ticket"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: includes/admin/metaboxes/replies-published.php:40
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: includes/admin/metaboxes/replies-trashed.php:16
#, php-format
msgid "This reply has been deleted by %s <em class=\"wpas-time\">%s ago.</em>"
msgstr "该回复已被 %s 删除于 <em class=\"wpas-time\">%s 前。</em>"

#: includes/admin/metaboxes/replies.php:15
msgid "Create Ticket"
msgstr "创建工单"

#: includes/admin/metaboxes/replies.php:16
msgid "Please save this ticket to reveal all options."
msgstr "请保存这个工单来显示所有选项。"

#: includes/admin/metaboxes/replies.php:58
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: includes/admin/metaboxes/replies.php:119
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: includes/admin/metaboxes/replies.php:120
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/admin/metaboxes/replies.php:146
msgid "Sorry, you don't have sufficient permissions to reply to tickets."
msgstr "抱歉，你没有权限回复这个工单。"

#: includes/admin/metaboxes/replies.php:154
msgid "Ticket is closed"
msgstr "工单已关闭"

#: includes/admin/metaboxes/replies.php:155
#, php-format
msgid ""
"This ticket has been closed. If you want to write a new reply to this "
"ticket, you need to <a href=\"%s\">re-open it first</a>."
msgstr ""
"该工单已被关闭。如果你要回复这个工单，你必须 <a href=\"%s\">重新开启它</a>。"

#: includes/admin/metaboxes/stakeholders.php:31
msgid "User was deleted"
msgstr "用户已被删除"

#: includes/admin/metaboxes/stakeholders.php:61
msgid "Ticket Creator"
msgstr "工单创建人"

#: includes/admin/metaboxes/stakeholders.php:78
msgid "This ticket has been raised by the user hereinabove."
msgstr "该工单已被上面的用户提升。"

#: includes/admin/metaboxes/stakeholders.php:99
msgid "The above agent is currently responsible for this ticket."
msgstr "上面的客服正在负责这个工单。"

#: includes/admin/metaboxes/stakeholders.php:103
msgid "CCs"
msgstr "抄送"

#: includes/admin/metaboxes/stakeholders.php:105
msgid ""
"If you want to send a copy of the e-mails to another person, add the "
"address(es) separated by a comma."
msgstr ""
"如果你要发送一个邮件副本给别人，请添加邮箱地址，多个邮箱使用英文逗号隔开。"

#: includes/admin/settings/functions-settings.php:10
msgid "None"
msgstr "无"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:13
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:16
msgid "Custom Login / Registration Page"
msgstr "自定义登录/注册页面"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:19
#, php-format
msgid ""
"Only use this option if you know how to create your own registration page, "
"otherwise you might create an infinite redirect. If you need help on "
"creating a registration page you should <a href=\"%s\" target=\"_blank"
"\">start by reading this guide</a>."
msgstr ""
"如果你知道如何创建自己的注册页面，你才使用这个选项，否则，可能会导致无限循"
"环。如果你需要帮助来创建注册页面，请<a href=\"%s\" target=\"_blank\">阅读这个"
"指南</a>。"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:24
msgid "Admins See All"
msgstr "管理员查看所有"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:27
msgid ""
"Administrators can see all tickets in the tickets list. If unchecked admins "
"will only see tickets assigned to them."
msgstr ""
"管理员可以查看工单列表中的所有工单。如果没有选中该选项，管理员只能查看分配给"
"他们的工单。"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:31
msgid "Agent See All"
msgstr "客服查看所有"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:34
msgid ""
"Agents can see all tickets in the tickets list. If unchecked agents will "
"only see tickets assigned to them."
msgstr ""
"客服可以查看工单列表中的所有工单。如果没有选中这个选项，客服只能查看分配给他"
"们的工单。"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:38
msgid "Danger Zone"
msgstr "危险区"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:42
msgid "Delete Data"
msgstr "删除数据"

#: includes/admin/settings/settings-advanced.php:46
msgid "Delete ALL plugin data on uninstall? This cannot be undone."
msgstr "在删除插件时删除所有插件数据？该操作无法撤销！"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:13
msgctxt "User registration is allowed"
msgid "allowed"
msgstr "允许"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:13
msgctxt "User registration is not allowed"
msgid "not allowed"
msgstr "不允许"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:17
msgid "General"
msgstr "常规"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:23
msgid ""
"If you need to provide support for multiple products, please enable this "
"option. You will then be able to add your products."
msgstr ""
"如果你需要为多个产品提供支持，请启用这个选项。然后你就可以添加自己的产品。"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:30
msgid ""
"Who to assign tickets to in the case that auto-assignment wouldn&#039;t "
"work. This does NOT mean that all tickets will be assigned to this user. "
"This is a fallback option. To enable/disable auto assignment for an agent, "
"please do so in the user profile settings."
msgstr ""
"当自动分配工单失效后将工单分配给谁？这并不意味着所有的工单都会分配给这个用"
"户。这是个备用选择。要启用/禁用自动分配给一个客服，请在用户个人资料设置中操"
"作。"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:38
#, php-format
msgid ""
"Allow users to register on the support page. This setting can be enabled "
"even though the WordPress setting is disabled. Currently, registrations are "
"%s by WordPress."
msgstr ""
"允许用户在支持页面注册。即使 WordPress 禁用注册也可以开启这个设置。当前，注册"
"是被 WordPress  %s 的。"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:41
msgid "Allow registrations"
msgstr "允许注册"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:42
msgid "Disallow registrations"
msgstr "不允许注册"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:43
msgid "Disallow registrations without notice (just show the login form)"
msgstr "不允许注册，也不显示提示（仅显示注册表单）"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:47
msgid "Replies Order"
msgstr "回复排序"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:50
msgid ""
"In which order should the replies be displayed (for both client and admin "
"side)?"
msgstr "回复以怎样的循序来排列（包括客户和管理员界面）？"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:51
msgid "Old to New"
msgstr "从旧到新"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:51
msgid "New to Old"
msgstr "从新到旧"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:55
msgid "Replies Per Page"
msgstr "每页回复数量"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:59
msgid ""
"How many replies should be displayed per page on a ticket details screen?"
msgstr "在工单详情界面每页显示多少个回复？"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:62
msgid "Hide Closed"
msgstr "隐藏已关闭"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:65
msgid "Only show open tickets when clicking the \"All Tickets\" link."
msgstr "当点击\"所有工单\"链接时仅显示开启的工单。 "

#: includes/admin/settings/settings-general.php:69
msgid "Show Count"
msgstr "显示数量"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:72
msgid "Display the number of open tickets in the admin menu."
msgstr "在管理界面显示开启工单的数量。"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:76
msgid "Old Tickets"
msgstr "旧工单"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:80
msgid "After how many days should a ticket be considered &laquo;old&raquo;?"
msgstr "多少天后的工单可以被认为是&laquo;旧&raquo;工单？"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:83
msgid "Plugin Pages"
msgstr "插件页面"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:87
msgid "Ticket Submission"
msgstr "工单提交"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:91
#, php-format
msgid ""
"The page used for ticket submission. This page should contain the shortcode "
"%s"
msgstr "用于提交工单的页面。这个页面应该包含简码 %s"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:96
msgid "Tickets List"
msgstr "工单列表"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:100
#, php-format
msgid ""
"The page that will list all tickets for a client. This page should contain "
"the shortcode %s"
msgstr "用户显示工单列表给客户的页面。这个页面应该包含简码 %s"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:105
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "条款和协议"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:109
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:56
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:81
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:106
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:131
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:181
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:113
msgid ""
"Terms & conditions are not mandatory. If you add terms, a mandatory checkbox "
"will be added in the registration form. Users won't be able to register if "
"they don't accept your terms"
msgstr ""
"条款&协议不是强制性的。如果你要添加条款，一个强制性的复选框将被添加到注册表单"
"中。如果用户没有同意条款，就无法注册。"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:117
msgid "Credit"
msgstr "鸣谢"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:121
msgid "Show Credit"
msgstr "显示鸣谢信息"

#: includes/admin/settings/settings-general.php:124
msgid ""
"Do you like this plugin? Please help us spread the word by displaying a "
"credit link at the bottom of your ticket submission page."
msgstr ""
"喜欢这个插件吗？请在工单页面底部显示一个鸣谢链接来向你的朋友推荐这个插件吧。"

#: includes/admin/settings/settings-licenses.php:19
msgid "Licenses"
msgstr "许可证"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:13
msgid "E-Mails"
msgstr "邮箱"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:17
msgid ""
"For more information about the template tags that can be used in e-mail "
"templates please click the &laquo;Help&raquo; button in the top right hand "
"corner of this screen."
msgstr ""
"要了解更多可用于邮件模板中的模板标签的信息，请点击该界面右上角的 &laquo;帮助"
"&raquo; 按钮。"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:20
msgid "Sender Name"
msgstr "发件人名称"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:26
msgid "Sender E-Mail"
msgstr "发件人邮箱"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:32
msgid "Reply-To E-Mail"
msgstr "回复给邮箱"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:39
msgid "Submission Confirmation"
msgstr "提交确认"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:43
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:68
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:93
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:118
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:168
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:47
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:72
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:97
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:122
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:172
msgid "Do you want to activate this e-mail template?"
msgstr "你要激活这个邮件模板吗？"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:50
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:75
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:100
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:125
#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:175
#: themes/default/submission.php:35
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:53
msgid "Request received: {ticket_title}"
msgstr "请求受理： {ticket_title}"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:64
msgid "New Assignment"
msgstr "新的分配"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:78
msgid "Ticket #{ticket_id} assigned"
msgstr "工单 #{ticket_id} 已分配"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:89
msgid "New Reply from Agent"
msgstr "来自客服的新回复"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:103
msgid "New reply to: {ticket_title}"
msgstr "新回复给：{ticket_title}"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:114
msgid "New Reply from Client"
msgstr "来自客户的新回复"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:128
msgid "Ticket #{ticket_id}"
msgstr "工单 #{ticket_id}"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:139
msgid "Ticket Will Be Closed"
msgstr "工单将被关闭"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:164
msgid "Ticket Closed"
msgstr "工单已关闭"

#: includes/admin/settings/settings-notifications.php:178
msgid "Request closed: {ticket_title}"
msgstr "请求关闭： {ticket_title}"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:13
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:16
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:19
msgid "Which theme to use for the front-end."
msgstr "要在前端显示哪个主题。"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:24
msgid "Theme Stylesheet"
msgstr "主题样式表"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:27
msgid ""
"Load the theme stylesheet. Don't uncheck if you don't know what this means"
msgstr "加载主题样式表。如果你不知道这个是做什么用的，请不要选中"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:31
msgid "Use editor in front-end"
msgstr "在前端使用编辑器"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:34
msgid ""
"Show a editor editor for the ticket description when user submits a ticket."
msgstr "当用户提交工单时，在工单描述表单中显示一个编辑器。"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:38
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:42
msgid "Open Status"
msgstr "开启"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:48
msgid "Closed Status"
msgstr "已关闭"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:54
msgid "Old Status"
msgstr "旧工单"

#: includes/admin/settings/settings-style.php:60
msgid "Awaiting Reply"
msgstr "等待回复"

#: includes/admin/views/status.php:4
msgid "System Status"
msgstr "系统状态"

#: includes/admin/views/status.php:5
msgid "Cleanup"
msgstr "清理"

#: includes/admin/views/system-status.php:1
msgid ""
"The system status is a built-in debugging tool. If you contacted the support "
"and you're asked to provide the system status, <strong>click the button "
"below</strong> to copy your system report:"
msgstr ""
"系统状态是内置的调试工具。如果你联系技术支持，你需要提供系统状态信息。"
"<strong>点击下面的按钮</strong> 来复制系统报告："

#: includes/admin/views/system-status.php:5
#: includes/admin/views/system-status.php:6
msgid "Copy Report"
msgstr "复制报告"

#: includes/admin/views/system-status.php:31
#: includes/admin/views/system-status.php:39
#: includes/admin/views/system-status.php:182
#: includes/admin/views/system-status.php:315
#: includes/admin/views/system-status.php:316
#: includes/admin/views/system-status.php:317
#: includes/admin/views/system-status.php:318
#: includes/admin/views/system-status.php:327
#: includes/admin/views/system-status.php:422
msgid "No"
msgstr "否"

#: includes/admin/views/system-status.php:55
#, php-format
msgid "%s (The server only allows %s)"
msgstr "%s (服务器只允许 %s)"

#: includes/admin/views/system-status.php:71
msgid "The timezone hasn't been set"
msgstr "时区尚未设置"

#: includes/admin/views/system-status.php:124
#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-enable.php:62
#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-enable.php:141
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: includes/admin/views/system-status.php:124
#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-enable.php:65
#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-enable.php:144
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: includes/admin/views/system-status.php:128
#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:519
#: includes/functions-general.php:350 includes/functions-templating.php:762
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: includes/admin/views/system-status.php:149
msgid "The upload folder doesn't exist and can't be created"
msgstr "上传目录不存在且不能被创建"

#: includes/admin/views/system-status.php:151
msgid "The upload folder doesn't exist but can be created"
msgstr "上传目录不存在但可以被创建"

#: includes/admin/views/system-status.php:155
msgid "The upload folder exists but isn't writable"
msgstr "上传目录存在但是不可写"

#: includes/admin/views/system-status.php:157
msgid "The upload folder exists and is writable"
msgstr "上传目录存在且可写"

#: includes/admin/views/system-status.php:170
msgctxt "Allowed file types for attachments"
msgid "None"
msgstr "无"

#: includes/admin/views/system-status.php:314
msgid "Capability"
msgstr "能力"

#: includes/admin/views/system-status.php:315
msgid "Core"
msgstr "和兴"

#: includes/admin/views/system-status.php:316
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: includes/admin/views/system-status.php:317
msgid "Logged"
msgstr "已登录"

#: includes/admin/views/system-status.php:318
msgid "Show Column"
msgstr "显示列"

#: includes/admin/views/system-status.php:322
#: includes/admin/views/system-status.php:324
#: includes/admin/views/system-status.php:327
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类法"

#: includes/admin/views/system-status.php:322
msgid "Yes (standard)"
msgstr "是（标准）"

#: includes/admin/views/system-status.php:324
msgid "Yes (custom)"
msgstr "是（自定义）"

#: includes/admin/views/system-status.php:330
msgid "Callback"
msgstr "回调"

#: includes/admin/views/system-tools.php:34
msgid "Tickets metas were cleared"
msgstr "工单metas已被清除"

#: includes/admin/views/system-tools.php:38
msgid "Agents metas were cleared"
msgstr "客服metas已被清除"

#: includes/admin/views/system-tools.php:42
msgid "All custom taxonomies terms were cleared"
msgstr "所有自定义分类项目已被清除"

#: includes/admin/views/system-tools.php:46
msgid "All products have been re-synchronized"
msgstr "所有产品已被重新同步"

#: includes/admin/views/system-tools.php:50
msgid "All products have been deleted"
msgstr "所有产品已被删除。"

#: includes/admin/views/system-tools.php:60
msgid ""
"These tool are intended for advanced users or for use on the support staff "
"request. Be aware that some of these tools can definitively erase data."
msgstr ""
"这些工具主要针对高级用户或在技术支持人员要求使用。请注意，其中的一些工具可以"
"肯定擦除数据。"

#: includes/admin/views/system-tools.php:70
msgid "Tickets Metas"
msgstr "工单Metas"

#: includes/admin/views/system-tools.php:72
#: includes/admin/views/system-tools.php:79
#: includes/admin/views/system-tools.php:86
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: includes/admin/views/system-tools.php:73
msgid "Clear all transients for all tickets."
msgstr "清除所有工单的缓存。"

#: includes/admin/views/system-tools.php:77
msgid "Agents Metas"
msgstr "客服Metas"

#: includes/admin/views/system-tools.php:80
msgid "Clear all agents metas."
msgstr "清除所有客服metas。"

#: includes/admin/views/system-tools.php:84
msgid "Custom Taxonomies"
msgstr "自定义分类法"

#: includes/admin/views/system-tools.php:87
msgid "Clear all terms from all custom taxonomies."
msgstr "清除所有自定义分类法的项目。"

#: includes/class-agent.php:76
#, php-format
msgid "The user with ID %d does not exist"
msgstr "ID为 %d 的用户不存在"

#: includes/class-agent.php:80
msgid "The user exists but is not a support agent"
msgstr "该用户存在，但他不是一个客服"

#: includes/class-awesome-support.php:183
msgid ""
"The authenticity of your submission could not be validated. If this ticket "
"is legitimate please try submitting again."
msgstr "你提交的真实性无法验证。如果这个工单是合法的，请尝试重新提交。"

#: includes/class-awesome-support.php:199
msgid "The ticket couldn't be submitted for an unknown reason."
msgstr "该工单由于未知原因无法提交。"

#: includes/class-awesome-support.php:237
msgid ""
"Something went wrong. We couldn&#039;t identify your ticket. Please try "
"again."
msgstr "出错了，我们无法验证你的工单，请重试。"

#: includes/class-awesome-support.php:262
msgid "The ticket was successfully closed"
msgstr "该工单已被关闭"

#: includes/class-awesome-support.php:272
msgid "Your reply could not be submitted for an unknown reason."
msgstr "你的回复由于未知原因无法提交。"

#: includes/class-awesome-support.php:278
msgid "Thanks for your reply. The ticket is now closed."
msgstr "感谢你的回复。该工单现在是关闭的。"

#: includes/class-awesome-support.php:280
msgid "Your reply has been submitted. Your agent will reply ASAP."
msgstr "你的回复已经提交。客服将尽快回复你。"

#: includes/class-awesome-support.php:377
msgid "You are not allowed to re-open this ticket"
msgstr "你没有权限重新开启这个工单"

#: includes/class-awesome-support.php:383
msgid "The ticket has been successfully re-opened."
msgstr "该工单已被重新开启。"

#: includes/class-awesome-support.php:564
msgid "Support Supervisor"
msgstr "支持主管"

#: includes/class-awesome-support.php:565
msgid "Support Manager"
msgstr "支持管理员"

#: includes/class-awesome-support.php:566
msgid "Support Agent"
msgstr "支持客服"

#: includes/class-awesome-support.php:567
msgid "Support User"
msgstr "支持用户"

#: includes/class-awesome-support.php:741
msgctxt "JavaScript validation error message"
msgid "You can't submit an empty ticket"
msgstr "你不能提价空白工单"

#: includes/class-awesome-support.php:743
msgctxt "JavaScript validation error message"
msgid "You can't submit an empty reply"
msgstr "你不能提交空白的回复"

#: includes/class-awesome-support.php:753
msgid "The following file(s) are too big to be uploaded:"
msgstr "下列文件太大无法上传："

#: includes/class-awesome-support.php:754
#, php-format
msgid "The maximum file size allowed for one file is %d MB"
msgstr "单个文件最大只能是 %d MB"

#: includes/class-awesome-support.php:758
msgctxt "ticket submission button text while submitting"
msgid "Submitting..."
msgstr "提交中..."

#: includes/class-awesome-support.php:917
#, php-format
msgid "I accept the %sterms and conditions%s"
msgstr "我同意%s条款协议%s"

#: includes/class-awesome-support.php:965
msgid "Open tickets assigned to you"
msgstr "打开分配给你的工单"

#: includes/class-awesome-support.php:1025
#, php-format
msgid "Did you mean %s"
msgstr "你的意思是 %s"

#: includes/class-email-notifications.php:48
msgid "The post ID provided does not match any of the plugin post types"
msgstr "所提交的文章ID没有匹配到任何该插件的文章类型"

#: includes/class-email-notifications.php:282
msgid "Converts into ticket ID"
msgstr "转换成工单ID"

#: includes/class-email-notifications.php:286
msgid "Converts into website name"
msgstr "转换成网站名称"

#: includes/class-email-notifications.php:290
msgid "Converts into agent name"
msgstr "转换成客服名称"

#: includes/class-email-notifications.php:294
msgid "Converts into agent e-mail address"
msgstr "转换成客服的邮箱地址"

#: includes/class-email-notifications.php:298
msgid "Converts into client name"
msgstr "转换成客服名称"

#: includes/class-email-notifications.php:302
msgid "Converts into client e-mail address"
msgstr "转换成客户的邮箱地址"

#: includes/class-email-notifications.php:306
msgid "Converts into current ticket title"
msgstr "转换成当前工单标题"

#: includes/class-email-notifications.php:310
msgid "Displays a link to public ticket"
msgstr "显示一个链接到公开的工单"

#: includes/class-email-notifications.php:314
msgid ""
"Displays the URL <strong>only</strong> (not a link link) to public ticket"
msgstr "<strong>仅</strong>显示一个没有链接的网址到公开的工单"

#: includes/class-email-notifications.php:318
msgid "Displays a link to ticket details in admin (for agents)"
msgstr "在管理界面（给客服）显示一个链接到工单详情"

#: includes/class-email-notifications.php:322
msgid ""
"Displays the URL <strong>only</strong> (not a link link) to ticket details "
"in admin (for agents)"
msgstr ""
"在管理界面（给客服）<strong>仅</strong>显示一个没有链接的网址到工单详情"

#: includes/class-email-notifications.php:326
msgid "Converts into current date"
msgstr "转换成当前日期"

#: includes/class-email-notifications.php:330
#, php-format
msgid "Converts into WordPress admin e-mail (<em>currently: %s</em>)"
msgstr "转换成WordPress管理邮箱(<em>当前： %s</em>)"

#: includes/class-email-notifications.php:334
msgid "Converts into ticket content or reply content"
msgstr "转换成工单内容或回复内容"

#: includes/class-email-notifications.php:557
msgid "The requested notification does not exist"
msgstr "请求的通知不存在"

#: includes/class-email-notifications.php:564
msgid "The requested notification is disabled"
msgstr "请求的通知已禁用"

#: includes/class-gist.php:106
#, php-format
msgid "View the code on <a href=\"%s\">Gist</a>."
msgstr "在 <a href=\"%s\">Gist</a> 查看代码。"

#: includes/class-log-history.php:81
#, php-format
msgctxt "Custom field value was updated"
msgid "updated %s to %s"
msgstr "已更新 %s 到 %s"

#: includes/class-log-history.php:85
#, php-format
msgctxt "Custom field value was deleted"
msgid "deleted %s"
msgstr "已删除 %s"

#: includes/class-log-history.php:89
#, php-format
msgctxt "Custom field value was added"
msgid "added %s to %s"
msgstr "添加 %s 到 %s"

#: includes/class-mailgun-email-check.php:40
msgid "E-Mail Checking"
msgstr "邮箱检查"

#: includes/class-mailgun-email-check.php:46
#, php-format
msgid ""
"You can enable e-mail checking on the registration page. When enabled, the "
"plugin will make sure the e-mail address used is valid and can receive e-"
"mails. The verification is done using <a href=\"%s\">Email validation API</"
"a> and requires a (free) MailGun account. This helps reducing typos in email "
"addresses during sign ups."
msgstr ""
"你可以在注册页面启用邮箱检查。启用后，插件将会确保邮箱是可用于接受邮件的。这"
"个验证要使用 <a href=\"%s\">邮箱验证 API</a> 和一个 （免费的）MailGun 账号。"
"这将有助于在注册过程中减少邮箱地址的拼写错误。"

#: includes/class-mailgun-email-check.php:52
msgid "Enable E-Mail Checking"
msgstr "启用邮箱检查"

#: includes/class-mailgun-email-check.php:56
msgid "Do you want to check e-mail addresses on new registrations?"
msgstr "你要在注册页面检查邮箱地址吗？"

#: includes/class-mailgun-email-check.php:61
msgid "MailGun Public API Key"
msgstr "MailGun公共API密钥"

#: includes/class-mailgun-email-check.php:65
#, php-format
msgid ""
"If you don&#39;t have a MailGun account you can <a href=\"%s\" target="
"\"_blank\">create one for free here</a>."
msgstr ""
"如果你没有MailGun账号， 你可以<a href=\"%s\" target=\"_blank\">在这里免费创建"
"一个</a>。"

#: includes/class-mailgun-email-check.php:76
msgid "No API key was provided"
msgstr "没有提供API密钥"

#: includes/class-mailgun-email-check.php:83
msgid "No data to check"
msgstr "没有数据要检查"

#: includes/class-mailgun-email-check.php:88
msgid "No e-mail to check"
msgstr "没有邮箱要检查"

#: includes/class-post-type.php:67
msgctxt "post type general name"
msgid "Tickets"
msgstr "工单"

#: includes/class-post-type.php:68
msgctxt "post type singular name"
msgid "Ticket"
msgstr "工单"

#: includes/class-post-type.php:69
msgctxt "admin menu"
msgid "Tickets"
msgstr "工单"

#: includes/class-post-type.php:70
msgctxt "add new on admin bar"
msgid "Ticket"
msgstr "工单"

#: includes/class-post-type.php:71
msgctxt "book"
msgid "Add New"
msgstr "新建工单"

#: includes/class-post-type.php:72
msgid "Add New Ticket"
msgstr "新建工单"

#: includes/class-post-type.php:73
msgid "New Ticket"
msgstr "新建工单"

#: includes/class-post-type.php:74
msgid "Edit Ticket"
msgstr "编辑工单"

#: includes/class-post-type.php:75
msgid "View Ticket"
msgstr "查看工单"

#: includes/class-post-type.php:76
msgid "All Tickets"
msgstr "所有工单"

#: includes/class-post-type.php:77
msgid "Search Tickets"
msgstr "搜索工单"

#: includes/class-post-type.php:78
msgid "Parent Ticket:"
msgstr "父级工单："

#: includes/class-post-type.php:79
msgid "No tickets found."
msgstr "未找到工单。"

#: includes/class-post-type.php:80
msgid "No tickets found in Trash."
msgstr "回收站中没有工单。"

#: includes/class-post-type.php:143 includes/class-post-type.php:146
msgid "Ticket updated."
msgstr "工单已更新。"

#: includes/class-post-type.php:144
msgid "Custom field updated."
msgstr "自定义字段已更新。"

#: includes/class-post-type.php:145
msgid "Custom field deleted."
msgstr "自定义字段已删除。"

#. translators: %s: date and time of the revision
#: includes/class-post-type.php:148
#, php-format
msgid "Ticket restored to revision from %s"
msgstr "工单已从 %s 恢复版本"

#: includes/class-post-type.php:149
msgid "Ticket published."
msgstr "工单已发布。"

#: includes/class-post-type.php:150
msgid "Ticket saved."
msgstr "工单已保存。"

#: includes/class-post-type.php:151
msgid "Ticket submitted."
msgstr "工单已提交。"

#: includes/class-post-type.php:153
#, php-format
msgid "Ticket scheduled for: <strong>%1$s</strong>."
msgstr "工单计划给：<strong>%1$s</strong>。"

#. translators: Publish box date format, see http://php.net/date
#: includes/class-post-type.php:155
msgid "M j, Y @ G:i"
msgstr "M j, Y @ G:i"

#: includes/class-post-type.php:157
msgid "Ticket draft updated."
msgstr "工单草稿已更新。"

#: includes/class-post-type.php:163
msgid "View ticket"
msgstr "查看工单"

#: includes/class-post-type.php:169
msgid "Preview ticket"
msgstr "预览工单"

#: includes/class-post-type.php:218
msgctxt "Reply status"
msgid "Read"
msgstr "已读"

#: includes/class-post-type.php:219
msgctxt "Reply status"
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: includes/class-post-type.php:231
msgctxt "Ticket status"
msgid "New"
msgstr "新工单"

#: includes/class-post-type.php:232
msgctxt "Ticket status"
msgid "In Progress"
msgstr "处理中"

#: includes/class-post-type.php:233
msgctxt "Ticket status"
msgid "On Hold"
msgstr "等候接管"

#: includes/class-product-sync.php:763 includes/class-product-sync.php:785
#, php-format
msgid ""
"You cannot edit this term from here because it is linked to a post (of the "
"%s post type). Please edit the post directly instead."
msgstr ""
"你不能在这里编辑这个项目，因为它被链接到一个文章（属于 %s 文章类型）。请直接"
"编辑这个文章。"

#: includes/class-product-sync.php:788
msgid "Term Locked"
msgstr "项目已锁定"

#: includes/class-product-sync.php:848
msgid "Re-Synchronize Products"
msgstr "重新同步产品"

#: includes/class-product-sync.php:851
msgid "Resync"
msgstr "重新同步"

#: includes/class-product-sync.php:853
msgid "Re-synchronize all products from your e-commerce plugin."
msgstr "重新从商城插件中同步所有产品。"

#: includes/class-product-sync.php:865
msgid "Delete Products"
msgstr "删除产品"

#: includes/class-product-sync.php:868
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/class-product-sync.php:870
msgid "Delete all products synchronized from your e-commerce plugin."
msgstr "删除所有从产品插件中同步的产品。"

#: includes/class-remote-notification-client.php:193
#, php-format
msgid "The server response was invalid (code %s)"
msgstr "服务器响应无效（代码 %s）"

#: includes/class-remote-notification-client.php:199
msgid "The server response is empty"
msgstr "服务器响应为空"

#: includes/class-remote-notification-client.php:205
msgid "Cannot decode the response content"
msgstr "不能解码的回复内容"

#: includes/class-remote-notification-client.php:441
msgid "Dismiss notification"
msgstr "清除通知"

#: includes/class-remote-notification-client.php:443
msgid "Dismiss"
msgstr "清除通知"

#: includes/class-wpas-editor-ajax.php:102
msgid "An editor ID is mandatory to load a new instance of TinyMCE"
msgstr "编辑器ID是强制性要求来加载一个新的 TinyMCE 实例"

#: includes/custom-fields/class-custom-field.php:401
msgid ""
"The custom field class does not contain the mandatory method \"display\""
msgstr "自定义字段类没有包含强制性方式 \"display\""

#: includes/custom-fields/class-custom-field.php:409
msgid "The type of custom field you are trying to use does not exist"
msgstr "尝试使用的自定义字段类型不存在"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:93
#, php-format
msgid "Please use %s to register your custom field type"
msgstr "请使用  %s 来注册你的自定义字段类型"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:163
#, php-format
msgid "Search %s"
msgstr "搜索 %s"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:164
#, php-format
msgid "All %s"
msgstr "全部 %s"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:165
#, php-format
msgid "Parent %s"
msgstr "父级 %s"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:166
#, php-format
msgctxt ""
"Parent term in a taxonomy where %s is dynamically replaced by the taxonomy "
"(eg. \"book\")"
msgid "Parent %s:"
msgstr "父级 %s："

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:167
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:168
#, php-format
msgid "Update %s"
msgstr "更新 %s"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:169
#, php-format
msgid "Add New %s"
msgstr "添加新 %s"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:170
#, php-format
msgctxt ""
"A new taxonomy term name where %s is dynamically replaced by the taxonomy "
"(eg. \"book\")"
msgid "New %s Name"
msgstr "新 %s 名称"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:477
msgid "Show All "
msgstr "显示所有"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:517
msgid "Any Status"
msgstr "所有状态"

#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:932
#: includes/custom-fields/class-custom-fields.php:934
#, php-format
msgid "The field %s is required."
msgstr "字段 %s 是必填的。"

#: includes/custom-fields/field-types/class-cf-taxonomy.php:63
#: includes/functions-general.php:521
msgid "Please select"
msgstr "请选择"

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:186
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:200
#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:201
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: includes/custom-fields/functions-custom-fields.php:202
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:162
msgid "The file you requested is not a valid attachment"
msgstr "你请求的文章不是一个有效的附件"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:166
msgid "The attachment you requested is not attached to any ticket"
msgstr "你请求的附件没有依附于任何工单"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:173
msgid "You are not allowed to view this attachment"
msgstr "你没有权限查看这个附件"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:341
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:342
#, php-format
msgid ""
" You can upload up to %d files (maximum %d MB each) of the following types: "
"%s"
msgstr "你可以上传最多 %d 个（每个最大 %d MB）的以下类型的文件：%s"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:434
msgid "Attachments:"
msgstr "附件："

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:600
#, php-format
msgid ""
"Your reply has been correctly submitted but the attachment was not uploaded. "
"%s"
msgstr "你的回复已正确提交，但是附件没有被上传。%s"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:667
#, php-format
msgid "You are not allowed to upload files of this type (%s)"
msgstr "你不能上传这个类型 (%s)的文件。"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:671
msgid "You cannot upload empty attachments. You attachments weights 0 bytes"
msgstr "你不能上传空文件。你的附件大小为 0 bytes"

#: includes/file-uploader/class-file-uploader.php:675
#, php-format
msgid "Your attachment is too big. You are allowed to attach files up to %s"
msgstr "你的附件太大了。你能上传的文件最大为 %s"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:13
msgid "File Upload"
msgstr "文件上传"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:16
msgid "Enable File Upload"
msgstr "启用文件上传"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:20
msgid ""
"Do you want to allow your users (and agents) to upload attachments to "
"tickets and replies?"
msgstr "你要允许用户（和客服）上传附件到工单和回复中吗？"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:23
msgid "Maximum Files"
msgstr "文件最大数量"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:27
msgid "How many files can a user attach to a ticket or a reply?"
msgstr "一个用户可以上传多少个文件到一个工单或回复中？"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:30
msgid "Maximum File Size"
msgstr "文件最大体积"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:34
#, php-format
msgid ""
"What is the maximum size allowed for one file (in <code>MB</code>)? Your "
"server allows up to %s"
msgstr "一个文件的最大体积是多少<code>MB</code>？你的服务器最大允许 %s"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:37
msgid "Allowed Files Types"
msgstr "允许的文件类型"

#: includes/file-uploader/settings-file-upload.php:41
#, php-format
msgid ""
"Which file types do you allow your users to attach? Please separate each "
"extension by a comma (%s)"
msgstr ""
"允许用户上传哪些类型的文件？请输入文件后缀，多个后缀使用英文逗号隔开（%s）"

#: includes/functions-addons.php:74
#, php-format
msgid "An addon with the ID %s is already registered"
msgstr "ID 为 %s 的扩展已被注册"

#: includes/functions-deprecated.php:140
msgid "Describe your problem as accurately as possible"
msgstr "尽可能准确地描述你的问题"

#: includes/functions-general.php:288
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: includes/functions-general.php:451
#, php-format
msgid ""
"Awesome Support dependencies are missing. The plugin can’t be loaded "
"properly. Please run %s before anything else. If you don’t know what this is "
"you should <a href=\"%s\" class=\"thickbox\">install the production version</"
"a> of this plugin instead."
msgstr ""
"Awesome Support 的依赖缺失。插件无法正常加载。请在做任何操作前运行 %s。如果你"
"不知道这是什么，你应该 <a href=\"%s\" class=\"thickbox\">安装这个插件的正式版"
"</a> 替代。"

#: includes/functions-post.php:33
msgid "You do not have the capacity to open a new ticket."
msgstr "你没有权限创建新的工单。"

#: includes/functions-post.php:47
msgid "It is mandatory to provide a title for your issue."
msgstr "你需要为你的工单添加一个标题。"

#: includes/functions-post.php:60
msgid "It is mandatory to provide a description for your issue."
msgstr "你需要为你的工单添加描述。"

#: includes/functions-post.php:112
msgid "Only registered accounts can submit a ticket. Please register first."
msgstr "只有已注册的用户才可以提交工单，请先注册。"

#: includes/functions-post.php:387 includes/functions-post.php:388
#: includes/functions-post.php:560 includes/functions-post.php:561
#, php-format
msgid "Reply to ticket %s"
msgstr "回复给工单 %s"

#: includes/functions-post.php:872
msgid "The given post ID is not a ticket"
msgstr "所提供的ID不是一个工单"

#: includes/functions-post.php:880
msgid ""
"The chosen agent does not have the sufficient capabilities to be assigned a "
"ticket"
msgstr "所选的客服没有权限来分配工单"

#: includes/functions-post.php:1051
msgid "You do not have the capacity to close this ticket"
msgstr "你没有权限关闭这个工单。"

#: includes/functions-post.php:1051
msgid "Can’t close ticket"
msgstr "不能关闭工单"

#: includes/functions-post.php:1066
msgid "The ticket was closed."
msgstr "工单已关闭。"

#: includes/functions-post.php:1125
msgid "The ticket was re-opened."
msgstr "工单已被重新开启。"

#: includes/functions-templating.php:62 includes/functions-templating.php:66
msgid "You are not allowed to view this ticket."
msgstr "你没有权限查看这个工单。"

#: includes/functions-templating.php:281
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: includes/functions-templating.php:282 includes/functions-templating.php:562
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: includes/functions-templating.php:283 includes/functions-templating.php:564
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/functions-templating.php:383
#, php-format
msgid ""
"The ticket has been closed. If you feel that your issue has not been solved "
"yet or something new came up in relation to this ticket, <a href=\"%s\">you "
"can re-open it by clicking this link</a>."
msgstr ""
"工单已被关闭。如果你觉得该问题还没有被解决，或有新的关于这个工单的问题出现，"
"<a href=\"%s\">你可以点击这个链接重新开启这个工单</a>。"

#: includes/functions-templating.php:439
msgid "Type your reply here."
msgstr "在这里输入你的回复。"

#: includes/functions-templating.php:456
msgid "No reply is required to close"
msgstr "没有回复要求关闭"

#: includes/functions-templating.php:457
msgid "Close this ticket"
msgstr "关闭这个工单"

#: includes/functions-templating.php:474
msgid "Please Wait..."
msgstr "请稍等..."

#: includes/functions-templating.php:491
#, php-format
msgid ""
"To reply to this ticket, please <a href=\"%s\">go to your admin panel</a>."
msgstr "要回复或维护这个工单，请<a href=\"%s\">点击这里</a>。"

#: includes/functions-templating.php:493
msgid "You are not allowed to reply to this ticket."
msgstr "你没有权限回复这个工单。"

#: includes/functions-templating.php:563
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/functions-templating.php:897
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: includes/functions-templating.php:930
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: includes/functions-user.php:18 themes/default/registration.php:29
msgid "Registrations are currently not allowed."
msgstr "目前不允许注册。"

#: includes/functions-user.php:62
msgid "You did not accept the terms and conditions."
msgstr "你没有同意条款协议。"

#: includes/functions-user.php:69
msgid "You didn't correctly fill all the fields."
msgstr "你没有正确填写所有字段。"

#: includes/functions-user.php:150
msgid "Your account has been created. Please log-in."
msgstr "你的账号已成功创建，请登录。"

#: includes/functions-user.php:220
msgid "We were unable to log you in for an unknown reason."
msgstr "由于未知原因，你无法成功注册。"

#: includes/integrations/class-product-edd.php:76
#, php-format
msgid ""
"You cannot edit this term from here because it is linked to an EDD product. "
"<a href=\"%s\">Please edit the product directly</a>."
msgstr ""
"你无法在这里编辑这个项目，因为它是一个EDD产品。<a href=\"%s\">请直接编辑这个"
"产品</a>。"

#: includes/integrations/class-product-exchange.php:76
#, php-format
msgid ""
"You cannot edit this term from here because it is linked to an Exchange "
"product. <a href=\"%s\">Please edit the product directly</a>."
msgstr ""
"你不能在这里编辑这个项目，因为它是Exchange产品。<a href=\"%s\">请直接编辑这个"
"产品</a>。"

#: includes/integrations/class-product-jigoshop.php:76
#, php-format
msgid ""
"You cannot edit this term from here because it is linked to a Jigoshop "
"product. <a href=\"%s\">Please edit the product directly</a>."
msgstr ""
"你不能在这里编辑这个项目，因为它是Jigoshop产品。<a href=\"%s\">请直接编辑这个"
"产品</a>。"

#: includes/integrations/class-product-woocommerce.php:76
#, php-format
msgid ""
"You cannot edit this term from here because it is linked to a WooCommerce "
"product. <a href=\"%s\">Please edit the product directly</a>."
msgstr ""
"你不能在这里编辑这个项目，因为它是WooCommerce产品。<a href=\"%s\">请直接编辑"
"这个产品</a>。"

#: includes/integrations/class-product-wp-ecommerce.php:76
#, php-format
msgid ""
"You cannot edit this term from here because it is linked to a WP eCommerce "
"product. <a href=\"%s\">Please edit the product directly</a>."
msgstr ""
"你不能在这里编辑这个项目，因为它是WP eCommerce产品。<a href=\"%s\">请直接编辑"
"这个产品</a>。"

#: includes/shortcodes/shortcode-submit.php:35
#: includes/shortcodes/shortcode-tickets.php:58
msgid "You are being redirected..."
msgstr "你正在被重定向..."

#: includes/shortcodes/shortcode-submit.php:72
#, php-format
msgid "You need to <a href=\"%s\">log-in</a> to submit a ticket."
msgstr "你需要 <a href=\"%s\">登录</a> 后提交工单。"

#: includes/shortcodes/shortcode-submit.php:79
msgid "You are not allowed to submit a ticket."
msgstr "你没有权限提交工单。"

#: includes/shortcodes/shortcode-submit.php:104
#, php-format
msgid ""
"Sorry, support team members cannot submit tickets from here. If you need to "
"open a ticket, please go to your admin panel or <a href=\"%s\">click here to "
"open a new ticket</a>."
msgstr ""
"抱歉，支持团队成员无法在这里提交工单。如果你需要开启一个工单，请访问你的管理"
"面板或 <a href=\"%s\">点击这里开启一个新工单</a>。"

#: themes/default/details.php:116
#, php-format
msgid "This reply has been deleted %s ago."
msgstr "该回复已在 %s 前被删除。"

#: themes/default/details.php:175
msgid "Older Replies"
msgstr "较旧的回复"

#: themes/default/details.php:176
msgid "Newer Replies"
msgstr "较新的回复"

#: themes/default/details.php:179
msgid "Write a reply"
msgstr "写一个回复"

#: themes/default/list.php:52
msgid "Open a ticket"
msgstr "开启一个工单"

#: themes/default/list.php:55
#, php-format
msgid ""
"You haven't submitted a ticket yet. <a href=\"%s\">Click here to submit your "
"first ticket</a>."
msgstr "你还没有提供过工单。 <a href=\"%s\">点击这里提交你的第一个工单吧</a>。"

#: themes/default/partials/ticket-origin.php:28
msgid "User"
msgstr "用户"

#: themes/default/partials/ticket-origin.php:29
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: themes/default/registration.php:24 themes/default/registration.php:78
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: themes/default/registration.php:37 themes/default/registration.php:38
msgid "E-mail or username"
msgstr "邮箱或用户名"

#: themes/default/registration.php:50 themes/default/registration.php:51
#: themes/default/registration.php:132
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: themes/default/registration.php:69
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: themes/default/registration.php:78
msgid "Logging In..."
msgstr "登录中..."

#: themes/default/registration.php:84
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: themes/default/registration.php:92 themes/default/registration.php:93
msgid "First Name"
msgstr "姓氏"

#: themes/default/registration.php:105 themes/default/registration.php:106
msgid "Last Name"
msgstr "名字"

#: themes/default/registration.php:118 themes/default/registration.php:119
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: themes/default/registration.php:131
msgid "Enter a password"
msgstr "输入密码"

#: themes/default/registration.php:145
msgctxt "Login form"
msgid "Show Password"
msgstr "显示密码"

#: themes/default/registration.php:161
msgid "Create Account"
msgstr "创建账号"

#: themes/default/registration.php:161
msgid "Creating Account..."
msgstr "创建账号..."

#: themes/default/submission.php:81
msgid "Submit ticket"
msgstr "提交工单"

#: vendor/gambitph/titan-framework/inc/edd-licensing/EDD_SL_Plugin_Updater.php:177
#, php-format
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. <a target=\"_blank\" class="
"\"thickbox\" href=\"%2$s\">View version %3$s details</a>."
msgstr ""
"有新版本的 %1$s 可用。<a target=\"_blank\" class=\"thickbox\" href=\"%2$s\">"
"查看版本 %3$s 详情</a>。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/inc/edd-licensing/EDD_SL_Plugin_Updater.php:184
#, php-format
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. <a target=\"_blank\" class="
"\"thickbox\" href=\"%2$s\">View version %3$s details</a> or <a href=\"%4$s"
"\">update now</a>."
msgstr ""
"有新版本的 %1$s 可用。<a target=\"_blank\" class=\"thickbox\" href=\"%2$s\">"
"查看版本 %3$s 详情</a> 或 <a href=\"%4$s\">马上更新</a>。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/inc/edd-licensing/EDD_SL_Plugin_Updater.php:324
msgid "You do not have permission to install plugin updates"
msgstr "您没有安装插件更新的权限"

#: vendor/gambitph/titan-framework/inc/edd-licensing/EDD_SL_Plugin_Updater.php:324
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-admin-page.php:114
msgid ""
"<em>Options Page Created with <a href='http://titanframework.net?"
"utm_source=admin&utm_medium=admin footer'>Titan Framework</a></em>"
msgstr ""
"<em>选项界面使用 <a href='http://titanframework.net?"
"utm_source=admin&utm_medium=admin footer'>Titan Framework</a></em> 创建。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-admin-page.php:333
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-admin-page.php:335
msgid "Settings reset to default."
msgstr "设置已被恢复为默认。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-customizer.php:33
#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-meta-box.php:36
msgid "More Options"
msgstr "更多选项"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-ajax-button.php:29
#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-ajax-button.php:32
msgid "Security check failed, please refresh the page and try again."
msgstr "安全检查失败，请刷新页面后重试。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-ajax-button.php:86
msgid "Something went wrong"
msgstr "出错了"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-ajax-button.php:91
msgid "Click me"
msgstr "点击我"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-ajax-button.php:96
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍等..."

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:131
msgid "Your license is valid and active."
msgstr "你的授权码是有效和激活的。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:135
msgid "Your license is invalid."
msgstr "你的授权码是无效的。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:149
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:150
msgid ""
"Your license is valid but inactive. Click the button above to activate it."
msgstr "你的授权码是有效的，但未激活。点击上面的按钮激活它。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:155
msgid ""
"The remote server did not return a valid response. You can retry by hitting "
"the &laquo;Save&raquo; button again."
msgstr ""
"远程服务器没有返回一个有效的响应，你可以点击 &laquo;保存&raquo;按钮重试。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:160
msgid "Entering your license key is mandatory to get the product updates."
msgstr "要获取产品更新，你必须输入你的授权码。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:370
msgid "Theme License"
msgstr "主题授权码"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:371
msgid "Enter your theme license key."
msgstr "输入你的主题授权码。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:372
msgid "License Key"
msgstr "授权码"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:373
msgid "License Action"
msgstr "授权码操作"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:374
msgid "Deactivate License"
msgstr "停用授权码"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:375
msgid "Activate License"
msgstr "激活授权码"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:376
#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:388
msgid "License status is unknown."
msgstr "授权码状态未知。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:377
msgid "Renew?"
msgstr "续费？"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:378
msgid "unlimited"
msgstr "无限制"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:379
msgid "License key is active."
msgstr "授权码已激活。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:380
#, php-format
msgid "Expires %s."
msgstr "过期 %s。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:381
#, php-format
msgid "You have %1$s / %2$s sites activated."
msgstr "你已激活 %1$s / %2$s 网站。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:382
#, php-format
msgid "License key expired %s."
msgstr "授权码过期 %s。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:383
msgid "License key has expired."
msgstr "授权码已过期。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:384
msgid "License keys do not match."
msgstr "授权码不匹配。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:385
msgid "License is inactive."
msgstr "授权码未启用。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:386
msgid "License key is disabled."
msgstr "授权码已被禁用。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:387
msgid "Site is inactive."
msgstr "网站是无效的。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:389
msgid ""
"Updating this theme will lose any customizations you have made. 'Cancel' to "
"stop, 'OK' to update."
msgstr ""
"上传这个主题将失去你所做的自定义修改。点击'Cancel' 则停止，点击 'OK' 则更新。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-edd-license.php:390
#, php-format
msgid ""
"<strong>%1$s %2$s</strong> is available. <a href=\"%3$s\" class=\"thickbox\" "
"title=\"%4s\">Check out what's new</a> or <a href=\"%5$s\"%6$s>update now</"
"a>."
msgstr ""
"<strong>%1$s %2$s</strong> 可用。<a href=\"%3$s\" class=\"thickbox\" title="
"\"%4s\">查看更新详情</a> 或 <a href=\"%5$s\"%6$s>马上更新</a>。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-gallery.php:148
#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-upload.php:255
msgid "Select Image"
msgstr "选择图片"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-gallery.php:151
#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-upload.php:258
msgid "Use image"
msgstr "使用图片"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-multicheck-pages.php:27
#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-multicheck-pages.php:48
#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-multicheck-posts.php:34
#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-multicheck-posts.php:60
#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-select-pages.php:38
#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-select-posts.php:46
#, php-format
msgid "Untitled %s"
msgstr "无标题 %s"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-save.php:21
msgid "Save Changes"
msgstr "保存变更"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-save.php:24
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "重置设置"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-save.php:27
msgid "Are you sure you want to reset ALL options to their default values?"
msgstr "你确定要重置所有选项为它们的默认值？"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-select-categories.php:37
#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-select-categories.php:104
#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-select-pages.php:30
#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-select-posts.php:38
#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option-select-posts.php:112
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-option.php:104
#, php-format
msgid "Option type or extended class %s does not exist."
msgstr "选项类型或扩展类 %s 不存在。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-titan-framework.php:170
#, php-format
msgid ""
"All option IDs per namespace must be unique. The id %s has been used "
"multiple times."
msgstr "每个命名的选项ID必须是唯一的，ID %s 已被使用多次。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-titan-framework.php:407
#, php-format
msgid "%s needs a %s parameter."
msgstr "%s 需要一个 %s 参数。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/lib/class-titan-framework.php:417
#, php-format
msgid "Container of type %s, does not exist."
msgstr "类型 %s 的容器不存在。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/titan-framework-checker.php:72
msgid "Titan Framework needs to be installed."
msgstr "Titan Framework 需要安装。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/titan-framework-checker.php:75
msgid "Click here to search for the plugin."
msgstr "点击这个搜索这个插件。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/titan-framework-checker.php:82
msgid "Titan Framework needs to be activated."
msgstr "Titan Framework 需要激活。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/titan-framework-checker.php:85
msgid "Click here to go to the plugins page and activate it."
msgstr "点击这里访问差劲页面启用它。"

#: vendor/gambitph/titan-framework/titan-framework.php:182
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: vendor/gambitph/titan-framework/titan-framework.php:186
msgid "GitHub Repo"
msgstr "GitHub Repo"

#: vendor/gambitph/titan-framework/titan-framework.php:190
msgid "Issue Tracker"
msgstr "问题追踪"

#~ msgid "Extensions for Easy Digital Downloads"
#~ msgstr "Easy Digital Download 扩展"

#~ msgid "Browse All Extensions"
#~ msgstr "浏览所有扩展插件"

#~ msgid ""
#~ "These extensions <em><strong>add functionality</strong></em> to your Easy "
#~ "Digital Downloads powered store."
#~ msgstr ""
#~ "扩展插件可以额外的为 Easy Digital Downloads <em><strong>添加新的功能</"
#~ "strong></em>。"

#~ msgid ""
#~ "There was an error retrieving the extensions list from the server. Please "
#~ "try again later."
#~ msgstr "从服务器获取扩展插件列表时出现错误，请稍后重试。"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for using <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Easy Digital "
#~ "Downloads</a>! Please <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">rate us</a> on "
#~ "<a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">WordPress.org</a>"
#~ msgstr ""
#~ "感谢您使用 <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Easy Digital Downloads</a>！"
#~ "请在 <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">WordPress.org</a> 上为我们<a href="
#~ "\"%2$s\" target=\"_blank\">评价</a>"

#~ msgid "Discount code added."
#~ msgstr "优惠码已添加。"

#~ msgid "There was a problem adding your discount code, please try again."
#~ msgstr "添加优惠码时出错，请重试。"

#~ msgid ""
#~ "A discount with that code already exists, please use a different code."
#~ msgstr "此代码已在其他优惠中使用，请另选一个代码。"

#~ msgid "There was a problem updating your discount code, please try again."
#~ msgstr "更新优惠码时出错，请重试。"

#~ msgid "The purchase receipt has been resent."
#~ msgstr "购买发票已经被重新发送。"

#~ msgid "The payment note has been deleted."
#~ msgstr "支付说明已经被删除。"

#~ msgid ""
#~ "Note: Test Mode is enabled, only test payments are shown below. <a href="
#~ "\"%s\">Settings</a>."
#~ msgstr ""
#~ "注意：测试模式已启用，下面仅显示测试支付的条目。<a href=\"%s\">设置</a>。"

#~ msgid ""
#~ "No checkout page has been configured. Visit <a href=\"%s\">Settings</a> "
#~ "to set one."
#~ msgstr "未配置结算页面。访问<a href=\"%s\">设置</a>页面来进行配置。"

#~ msgid "The settings have been imported."
#~ msgstr "设置导入成功。"

#~ msgid "The payment note has been added successfully."
#~ msgstr "成功添加支付说明。"

#~ msgid "API keys successfully generated."
#~ msgstr "成功生成 API 密钥。"

#~ msgid ""
#~ "The specified user already has API keys or the specified user does not "
#~ "exist.."
#~ msgstr "这个特定的用户已经有 API 密钥或该用户不存在。"

#~ msgid "API keys successfully regenerated."
#~ msgstr "重新生成 API 密钥成功。"

#~ msgid "API keys successfully revoked."
#~ msgstr "成功废除 API 密钥。"

#~ msgid ""
#~ "The Easy Digital Downloads .htaccess file is missing from <strong>%s</"
#~ "strong>!"
#~ msgstr ""
#~ "Easy Digital Downloads 的 .htaccess 文件丢失！应在 <strong>%s</strong>。"

#~ msgid ""
#~ "First, please resave the Misc settings tab a few times. If this warning "
#~ "continues to appear, create a file called \".htaccess\" in the <strong>"
#~ "%s</strong> directory, and copy the following into it:"
#~ msgstr ""
#~ "请先反复保存几次杂项设置标签页。如果仍旧出现警告，请在 <strong>%s</"
#~ "strong> 目录中创建一个「.htaccess」文件，并将以下内容复制到其中："

#~ msgid ""
#~ "Your site appears to be blocking the WordPress ajax interface. This may "
#~ "causes issues with your store."
#~ msgstr ""
#~ "你的网站似乎阻止的了 WordPress 的 ajax界面，这可能导致你的商城出问题。"

#~ msgid ""
#~ "Please see <a href=\"%s\" target=\"_blank\">this reference</a> for "
#~ "possible solutions."
#~ msgstr ""
#~ "请查看 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">这个界面</a> 查看可能的解决方案。"

#~ msgid ""
#~ "There seems to be an issue with the server. Please try again in a few "
#~ "minutes."
#~ msgstr "服务器似乎有些问题，请稍后重试。"

#~ msgid "Discount Codes"
#~ msgstr "折扣"

#~ msgid "Earnings and Sales Reports"
#~ msgstr "收入和销售报告"

#~ msgid "Reports"
#~ msgstr "报告"

#~ msgid "Easy Digital Download Settings"
#~ msgstr "Easy Digital Download 设置"

#~ msgid "Easy Digital Download Info and Tools"
#~ msgstr "Easy Digital Download 信息和工具"

#~ msgid "Easy Digital Download Extensions"
#~ msgstr "Easy Digital Download 扩展"

#~ msgid "Extensions"
#~ msgstr "扩展"

#~ msgid "EDD Upgrades"
#~ msgstr "EDD 更新"

#~ msgid "API Key"
#~ msgstr "API 密钥"

#~ msgid "API Keys"
#~ msgstr "API 密钥"

#~ msgid "View API Log"
#~ msgstr "查看 API 日志"

#~ msgid "Reissue"
#~ msgstr "重新分发"

#~ msgid "Revoke"
#~ msgstr "废除"

#~ msgid "Username"
#~ msgstr "用户名"

#~ msgid "Token"
#~ msgstr "令牌"

#~ msgid "Secret Key"
#~ msgstr "私钥"

#~ msgid "Generate New API Keys"
#~ msgstr "生成新 API 密钥"

#~ msgid ""
#~ "The download files in %s are not currently protected due to your site "
#~ "running on NGINX."
#~ msgstr "在 %s 的下载文件目前尚未被保护，因为你的网站运行在 NGINX 环境。"

#~ msgid ""
#~ "To protect them, you must add a redirect rule as explained in <a href="
#~ "\"http://docs.easydigitaldownloads.com/article/682-protected-download-"
#~ "files-on-nginx\">this guide</a>."
#~ msgstr ""
#~ "要保护它们，你必须根据 <a href=\"http://docs.easydigitaldownloads.com/"
#~ "article/682-protected-download-files-on-nginx\">这个指南</a>的说明添加重定"
#~ "向规则。"

#~ msgid ""
#~ "If you have already added the redirect rule, you may safely dismiss this "
#~ "notice"
#~ msgstr "如果你已经添加了重定向规则，你可以安全地关闭此通知"

#~ msgid "The Easy Digital Downloads .htaccess file is missing from %s!"
#~ msgstr ""
#~ "Easy Digital Downloads 的 .htaccess 文件丢失！应在 <strong>%s</strong>。"

#~ msgid ""
#~ "First, please resave the Misc settings tab a few times. If this warning "
#~ "continues to appear, create a file called \".htaccess\" in the %s "
#~ "directory, and copy the following into it:"
#~ msgstr ""
#~ "请先反复保存几次杂项设置标签页。如果仍旧出现警告，请在 <strong>%s</"
#~ "strong> 目录中创建一个「.htaccess」文件，并将以下内容复制到其中："

#~ msgid ""
#~ "Easy Digital Downloads 2.5 contains a <a href=\"%s\">built in recount "
#~ "tool</a>. Please <a href=\"%s\">deactivate the Easy Digital Downloads - "
#~ "Recount Earnings plugin</a>"
#~ msgstr ""
#~ "Easy Digital Downloads 2.5 包含了一个<a href=\"%s\">内置的重新计数工具</"
#~ "a>，请<a href=\"%s\">禁用 Easy Digital Downloads - Recount Earnings 插件</"
#~ "a>"

#~ msgid "The specified user already has API keys."
#~ msgstr "这个特定的用户已经有 API 密钥。"

#~ msgid "User successfully verified"
#~ msgstr "用户已成功验证"

#~ msgid "Customer"
#~ msgstr "顾客:"

#~ msgid "Unnamed Customer"
#~ msgstr "未命名的客户"

#~ msgid "View"
#~ msgstr "查看"

#~ msgid "Download log"
#~ msgstr "下载日志"

#~ msgid "(Pending Verification)"
#~ msgstr "（待确认）"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "Purchases"
#~ msgstr "购买"

#~ msgid "Total Spent"
#~ msgstr "总花费"

#~ msgid "Date Created"
#~ msgstr "创建日期"

#~ msgid "You do not have permission to edit this customer."
#~ msgstr "你没有编辑这个用户的权限。"

#~ msgid "Cheatin' eh?!"
#~ msgstr "欺骗？！"

#~ msgid "Please enter a valid email address."
#~ msgstr "请输入有效的邮箱地址。"

#~ msgid "The User ID %d is already associated with a different customer."
#~ msgstr "这个用户ID %d 已经和一个别的客户相关联。"

#~ msgid "The User ID %d does not exist. Please assign an existing user."
#~ msgstr "这个用户ID %d 不存在，请分配到一个存在的用户。"

#~ msgid "Please confirm you want to delete this customer"
#~ msgstr "请确认你要删除这个客户"

#~ msgid "Error deleting customer"
#~ msgstr "删除客户出错"

#~ msgid "Invalid Customer ID"
#~ msgstr "无效的客户ID"

#~ msgid "Failed to disconnect user from customer"
#~ msgstr "无法从客户断开用户"

#~ msgid "Nonce verification failed"
#~ msgstr "安全验证失败"

#~ msgid "Customer Profile"
#~ msgstr "客户个人资料"

#~ msgid "Customer Notes"
#~ msgstr "客户说明"

#~ msgid "Delete Customer"
#~ msgstr "删除客户"

#~ msgid ""
#~ "Your account is pending verification. Please click the link in your email "
#~ "to activate your account. No email? <a href=\"%s\">Click here</a> to send "
#~ "a new activation code."
#~ msgstr ""
#~ "你的账号正在等待验证。请点击你邮件中的链接来激活你的账号。没有邮件？<a "
#~ "href=\"%s\">点击这里</a>发送新的验证代码。"

#~ msgid "Account Pending Verification"
#~ msgstr "账户待验证"

#~ msgid "Search Customers"
#~ msgstr "搜索客户"

#~ msgid "Invalid Customer ID Provided."
#~ msgstr "所提供的客户ID无效。"

#~ msgid "Customer Details"
#~ msgstr "顾客详情"

#~ msgid "Edit Customer"
#~ msgstr "编辑客户"

#~ msgid "Customer Address"
#~ msgstr "客户地址"

#~ msgid "Address 1"
#~ msgstr "地址1"

#~ msgid "Address 2"
#~ msgstr "地址2"

#~ msgid "City"
#~ msgstr "城市"

#~ msgid "State / Province"
#~ msgstr "省/州"

#~ msgid "Postal"
#~ msgstr "邮政"

#~ msgid "Customer Name"
#~ msgstr "客户名字"

#~ msgid "Customer Email"
#~ msgstr "客户邮箱"

#~ msgid "User ID"
#~ msgstr "用户ID"

#~ msgid "none"
#~ msgstr "无"

#~ msgid "Disconnects the current user ID from this customer record"
#~ msgstr "从这个客户记录中断开当前用户ID"

#~ msgid "Disconnect User"
#~ msgstr "断开用户"

#~ msgid "Update Customer"
#~ msgstr "更新客户"

#~ msgid "View All Purchases"
#~ msgstr "查看全部购买"

#~ msgid "%d Completed Sale"
#~ msgid_plural "%d Completed Sales"
#~ msgstr[0] "%d 已完成销售"

#~ msgid "Lifetime Value"
#~ msgstr "终身值"

#~ msgid "Recent Payments"
#~ msgstr "最近付款"

#~ msgid "Amount"
#~ msgstr "金额"

#~ msgid "Actions"
#~ msgstr "操作"

#~ msgid "View Details for Payment"
#~ msgstr "查看付款详情"

#~ msgid "View Details"
#~ msgstr "查看详情"

#~ msgid "No Payments Found"
#~ msgstr "没有付款记录"

#~ msgid "Purchased %s"
#~ msgstr "已购买 %s"

#~ msgid "View %s"
#~ msgstr "查看%s"

#~ msgid "No %s Found"
#~ msgstr "没有 %s"

#~ msgid "Notes"
#~ msgstr "说明"

#~ msgid "No Customer Notes"
#~ msgstr "没有客户说明"

#~ msgid "Delete all associated payments and records?"
#~ msgstr "删除所有相关的付款和记录？"

#~ msgid "Recount Customer Stats"
#~ msgstr "重新计算客户统计"

#~ msgid ""
#~ "Use this tool to recalculate the purchase count and total value of the "
#~ "customer."
#~ msgstr "使用这个工具来重新计算购买数量和客户总值。"

#~ msgid "Recount Stats"
#~ msgstr "重新计算统计"

#~ msgid "This customer's user account is pending verification."
#~ msgstr "这个客户的用户账号正在等待验证。"

#~ msgid "Verify this customer's account"
#~ msgstr "验证这个客户账号"

#~ msgid "Verify account."
#~ msgstr "验证账号。"

#~ msgid "Easy Digital Downloads Sales Summary"
#~ msgstr "Easy Digital Downloads 销售概况"

#~ msgid "Earnings"
#~ msgstr "收入"

#~ msgid "Sale"
#~ msgid_plural "Sales"
#~ msgstr[0] "售出"

#~ msgid "Last Month"
#~ msgstr "最近一个月"

#~ msgid "Today"
#~ msgstr "今天"

#~ msgid "Sales"
#~ msgstr "售出"

#~ msgid "Totals"
#~ msgstr "总计"

#~ msgid "Total Earnings"
#~ msgstr "总计收入"

#~ msgid "Total Sales"
#~ msgstr "总计售出"

#~ msgid "Recent Purchases"
#~ msgstr "最近的购买"

#~ msgid "View All"
#~ msgstr "查看所有"

#~ msgid "Purchase Details for Payment #%s"
#~ msgstr "#%s 的交易详细信息"

#~ msgid "%s "
#~ msgid_plural "%s "
#~ msgstr[0] "%s "

#~ msgid "Add New Discount"
#~ msgstr "添加新优惠码"

#~ msgid "Go Back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "The name of this discount"
#~ msgstr "优惠码名称"

#~ msgid "Code"
#~ msgstr "代码"

#~ msgid "Enter a code for this discount, such as 10PERCENT"
#~ msgstr "输入一段字符串作为优惠码，例如：10PERCENT"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#~ msgid "Percentage"
#~ msgstr "百分比"

#~ msgid "Flat amount"
#~ msgstr "固定金额"

#~ msgid "The kind of discount to apply for this discount."
#~ msgstr "此优惠码的优惠方法"

#~ msgid "Enter the discount amount in %s"
#~ msgstr "在 %s 输入优惠数额"

#~ msgid "Enter the discount percentage. 10 = 10%"
#~ msgstr "请输入折扣百分比。输入 10 代表 10%"

#~ msgid "%s Requirements"
#~ msgstr "#%s 需求"

#~ msgid "Select one or more %s"
#~ msgstr "选择一个或者多个 %s"

#~ msgid "Cart must contain all selected %s"
#~ msgstr "购物车内须含所有选定的 %s"

#~ msgid "Cart needs one or more of the selected %s"
#~ msgstr "购物车内须含一个或多个选定的 %s"

#~ msgid "Apply discount to entire purchase."
#~ msgstr "优惠码对整个订单都有效。"

#~ msgid "Apply discount only to selected %s."
#~ msgstr "优惠码仅对所选的 %s 有效。"

#~ msgid "Select %s relevant to this discount."
#~ msgstr "选择与此优惠码有关的 %s。"

#~ msgid "Excluded %s"
#~ msgstr "已排除 %s"

#~ msgid "%s that this discount code cannot be applied to."
#~ msgstr "此优惠码不能被用于 %s。"

#~ msgid "Start date"
#~ msgstr "开始日期"

#~ msgid ""
#~ "Enter the start date for this discount code in the format of mm/dd/yyyy. "
#~ "For no start date, leave blank. If entered, the discount can only be used "
#~ "after or on this date."
#~ msgstr ""
#~ "输入优惠码生效的开始日期，格式：mm/dd/yyyy。若不设开始日期请留空。 一旦设"
#~ "置开始日期，优惠活动将从该日期起。"

#~ msgid "Expiration date"
#~ msgstr "失效日期"

#~ msgid ""
#~ "Enter the expiration date for this discount code in the format of mm/dd/"
#~ "yyyy. For no expiration, leave blank"
#~ msgstr "输入优惠码的失效日期，格式：mm/dd/yyyy。若不设失效日期请留空。"

#~ msgid "Minimum Amount"
#~ msgstr "最小金额"

#~ msgid ""
#~ "The minimum amount that must be purchased before this discount can be "
#~ "used. Leave blank for no minimum."
#~ msgstr "使用此优惠码的最低消费金额。若不设最低金额限制请留空。"

#~ msgid "Max Uses"
#~ msgstr "最大使用次数"

#~ msgid ""
#~ "The maximum number of times this discount can be used. Leave blank for "
#~ "unlimited."
#~ msgstr "此优惠码的最大使用次数。若不限次数请留空。"

#~ msgid "Use Once Per Customer"
#~ msgstr "每个用户只能使用一次"

#~ msgid "Limit this discount to a single-use per customer?"
#~ msgstr "限制单个用户的使用次数"

#~ msgid "Add Discount Code"
#~ msgstr "添加优惠码"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "Active"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid "Inactive"
#~ msgstr "未启用"

#~ msgid "Uses"
#~ msgstr "使用次数"

#~ msgid "Start Date"
#~ msgstr "开始时间"

#~ msgid "Expiration"
#~ msgstr "失效"

#~ msgid "Deactivate"
#~ msgstr "停用"

#~ msgid "No start date"
#~ msgstr "无开始日期"

#~ msgid "For more information:"
#~ msgstr "更多信息："

#~ msgid ""
#~ "Visit the <a href=\"%s\">documentation</a> on the Easy Digital Downloads "
#~ "website."
#~ msgstr "请在 Easy Digital Downloads 网站查看<a href=\"%s\">文档</a>。"

#~ msgid ""
#~ "<a href=\"%s\">Post an issue</a> on <a href=\"%s\">GitHub</a>. View <a "
#~ "href=\"%s\">extensions</a> or <a href=\"%s\">themes</a>."
#~ msgstr ""
#~ "在 <a href=\"%s\">GitHub</a> 上<a href=\"%s\">提交 issue</a>。查看<a href="
#~ "\"%s\">扩展插件</a>或<a href=\"%s\">主题</a>。"

#~ msgid ""
#~ "Discount codes allow you to offer buyers special discounts by having them "
#~ "enter predefined codes during checkout."
#~ msgstr "优惠码允许您给顾客提供一个指定的折扣，顾客可在支付时使用。"

#~ msgid "Discount codes that are set to \"inactive\" cannot be redeemed."
#~ msgstr "不能兑换被设为「未激活」的优惠码。"

#~ msgid ""
#~ "Discount codes are setup to only be used only one time by each customer. "
#~ "If a customer attempts to use a code a second time, they will be given an "
#~ "error."
#~ msgstr ""
#~ "优惠码仅可以给每位顾客使用一次。如果顾客再次使用，则会看到出错提示。"

#~ msgid "Adding Discounts"
#~ msgstr "正在添加优惠码"

#~ msgid "You can create any number of discount codes easily from this page."
#~ msgstr "在本页面您可以创建任意数量的优惠码。"

#~ msgid "Discount codes have several options:"
#~ msgstr "优惠码的一些选项："

#~ msgid ""
#~ "<strong>Name</strong> - this is the name given to the discount. Used "
#~ "primarily for administrative purposes."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>名称</strong> - 优惠码的名称，用于管理员区别于其他的优惠码。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Code</strong> - this is the unique code that customers will enter "
#~ "during checkout to redeem the code."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>代码</strong> - 优惠码是一个唯一的字符串，顾客在结算时输入以获得折"
#~ "扣。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Type</strong> - this is the type of discount this code awards."
#~ msgstr "<strong>种类</strong> - 使用优惠码时所获得的折扣类型"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<strong>Amount</strong> - this is the discount amount provided by this "
#~ "code. For percentage based discounts, enter a number such as 70 for 70%. "
#~ "Do not enter a percent sign."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>金额</strong> - 优惠码所提供的折扣数额。若使用百分比形式的折扣，输"
#~ "入 70 则代表七折（70%）。请不要输入百分号（%）。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<strong>Requirements</strong> - this allows you to select the product(s) "
#~ "that are required to be purchased in order for a discount to be applied."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>需要满足的条件</strong> - 可以指定必须购买的商品，以此作为优惠码的"
#~ "生效条件。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<strong>Condition</strong> - this lets you set whether all selected "
#~ "products must be in the cart, or just a minimum of one."
#~ msgstr ""
#~ "- <strong>条件</strong> - 规定购物车内必须包含全部所选商品，还是仅需包含最"
#~ "少一个即可。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<strong>Apply discount only to selected Downloads?</strong> - If this box "
#~ "is checked, only the prices of the required products will be discounted. "
#~ "If left unchecked, the discount will apply to all products in the cart."
#~ msgstr ""
#~ "- <strong>仅对所选的下载给予优惠？</strong> - 若选中此项，则只有所指定的产"
#~ "品价格会产生折扣。如果不选中，购物车里的商品总价将产生折扣。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Start Date</strong> - this is the date that this code becomes "
#~ "available. If a customer attempts to redeem the code prior to this date, "
#~ "they will be given an error. This is optional."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>开始日期</strong> - 优惠码生效的起始日期。若顾客在此日期之前尝试兑"
#~ "换优惠码，则会看到出错提示。开始日期是可选项。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Expiration Date</strong> - this is the end date for the discount. "
#~ "After this date, the code will no longer be able to be used. This is "
#~ "optional."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>失效日期</strong> - 优惠码失效的日期。在此日期之后，优惠码将不可"
#~ "用。失效日期是可选项。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Minimum Amount</strong> - this is the minimum purchase amount "
#~ "required to use this code. If a customer has less than this amount in "
#~ "their cart, they will be given an error. This is optional."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>最小金额</strong> - 要使用优惠码，至少要达到此购物金额。如果顾客的"
#~ "购物车总金额小于最小金额，则会看到出错提示。最小金额是可选项。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Max Uses</strong> - this is the maximum number of times this "
#~ "discount can be redeemed. Once this number is reached, no more customers "
#~ "will be allowed to use it."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>最大使用次数</strong> - 设定此优惠码最多可以被使用多少次。一旦达到"
#~ "所限次数，后来的顾客均无法使用此优惠码。"

#~ msgid "You do not have permission to create discount codes"
#~ msgstr "您没有创建优惠代码的权限"

#~ msgid "You do not have permission to edit discount codes"
#~ msgstr "您没有编辑优惠代码的权限"

#~ msgid "Trying to cheat or something?"
#~ msgstr "这是要作弊么？"

#~ msgid "You do not have permission to delete discount codes"
#~ msgstr "您没有删除优惠代码的权限"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid "The status of this discount code."
#~ msgstr "此优惠码的状态。"

#~ msgid "Update Discount Code"
#~ msgstr "更新优惠码"

#~ msgid "%s Settings"
#~ msgstr "%s 设置"

#~ msgid ""
#~ "<strong>File Download Limit</strong> - Define how many times customers "
#~ "are allowed to download their purchased files. Leave at 0 for unlimited. "
#~ "Resending the purchase receipt will permit the customer one additional "
#~ "download if their limit has already been reached."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>文件下载次数限制</strong> - 限定顾客的已购买商品文件的最大下载次"
#~ "数。填 0 代表不设限。顾客的下载次数已达上限时，重新发送购物收据能给予顾客"
#~ "一次额外的下载机会。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Accounting Options</strong> - If enabled, define an individual "
#~ "SKU or product number for this download."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>会计选项</strong> - 如果启用，请为此下载指定特有的最小存货单位或产"
#~ "品数量。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<strong>Button Options</strong> - Disable the automatic output of the "
#~ "purchase button. If disabled, no button will be added to the download "
#~ "page unless the <code>[purchase_link]</code> shortcode is used."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>按钮选项</strong> - 禁用自动显示购买按钮。如果被禁用，则使用 "
#~ "<code>[purchase_link]</code> 短代码之后才会在下载页上显示按钮。"

#~ msgid "%s Prices"
#~ msgstr "%s 价格"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Enable variable pricing</strong> - By enabling variable pricing, "
#~ "multiple download options and prices can be configured."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>启用可变价格</strong> - 启用可变价格后，可以配置多个下载选项和价"
#~ "格。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Enable multi-option purchases</strong> - By enabling multi-option "
#~ "purchases customers can add multiple variable price items to their cart "
#~ "at once."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>启用多选择购买</strong> - 启用多选择购买后，顾客可以一次性向购物车"
#~ "添加多个可变价格商品。"

#~ msgid "%s Files"
#~ msgstr "%s 文件"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Product Type Options</strong> - Choose a default product type or "
#~ "a bundle. Bundled products automatically include access to other "
#~ "download&#39;s files when purchased."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>商品类型选项</strong> - 选择一个默认的商品类型或一个捆绑。购买后，"
#~ "会自动包含捆绑的商品的下载文件。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>File Downloads</strong> - Define download file names and their "
#~ "respective file URL. Multiple files can be assigned to a single price, or "
#~ "variable prices."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>文件下载</strong> - 定义下载文件名称和它们各自的文件网址。多个文件"
#~ "可以被分配到单个价格，或可变价格。"

#~ msgid "%s Notes"
#~ msgstr "%s 备注"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Special notes or instructions for the product. These notes will be added "
#~ "to the purchase receipt, and additionally may be used by some extensions "
#~ "or themes on the frontend."
#~ msgstr "此产品的特别备注或介绍。此备注将会添加到顾客邮件中。"

#~ msgid "Purchase Shortcode"
#~ msgstr "购买短代码"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Purchase Shortcode</strong> - If the automatic output of the "
#~ "purchase button has been disabled via the Download Configuration box, a "
#~ "shortcode can be used to output the button or link."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>购买简码</strong> - 如果在下载配置框中禁用了自动输出购买按钮，这个"
#~ "简码可以用来输出按钮或链接。"

#~ msgid "The ID of a specific download to purchase."
#~ msgstr "购买特定下载的ID."

#~ msgid ""
#~ "Whether to show the price on the purchase button. 1 to show the price, 0 "
#~ "to disable it."
#~ msgstr "是否在购买按钮上显示价格.1表示显示,0表示不显示."

#~ msgid "The text to be displayed on the button or link."
#~ msgstr "显示在按钮或者链接上的额文本."

#~ msgid "<em>button</em> | <em>text</em> - The style of the purchase link."
#~ msgstr "<em>button</em> | <em>text</em> - 购买链接的样式。"

#~ msgid "One or more custom CSS classes you want applied to the button."
#~ msgstr "您想应用于此按钮的一个或者多个CSS class."

#~ msgid ""
#~ "For more information, see <a href=\"%s\">using Shortcodes</a> on the "
#~ "WordPress.org Codex or <a href=\"%s\">Easy Digital Downloads "
#~ "Documentation</a>"
#~ msgstr ""
#~ "欲了解更多信息，请参阅WordPress文档的 <a href=\"%s\">使用简码</a>或 <a "
#~ "href=\"%s\">Easy Digital Downloads 文档</a>"

#~ msgid "Price"
#~ msgstr "价格"

#~ msgid "%s Configuration"
#~ msgstr "%s 配置"

#~ msgid "%1$s Prices"
#~ msgstr "%1$s 价格"

#~ msgid "%1$s Files"
#~ msgstr "%1$s 文件"

#~ msgid "%1$s Settings"
#~ msgstr "%1$s 设置"

#~ msgid "%1$s Notes"
#~ msgstr "%1$s 备注"

#~ msgid "%1$s Stats"
#~ msgstr "%1$s 统计"

#~ msgid "Pricing Options:"
#~ msgstr "价格选项:"

#~ msgid ""
#~ "Enable multi-option purchase mode. Allows multiple price options to be "
#~ "added to your cart at once"
#~ msgstr "启用多选购买模式。允许多种价格选项一次添加到你的购物车上。"

#~ msgid "Option Name"
#~ msgstr "选项名称"

#~ msgid "Product Type Options:"
#~ msgstr "产品类型选项:"

#~ msgid "Select a product type"
#~ msgstr "选择一个产品类型"

#~ msgid "Add New File"
#~ msgstr "新增文件"

#~ msgid "File Downloads:"
#~ msgstr "文件下载："

#~ msgid "File URL"
#~ msgstr "文件 URL"

#~ msgid "Upload or enter the file URL"
#~ msgstr "上传文件或者输入连接"

#~ msgid "Insert File"
#~ msgstr "插入文件"

#~ msgid "Insert"
#~ msgstr "插入"

#~ msgid "Upload a File"
#~ msgstr "上传文件"

#~ msgid "Insert into %s"
#~ msgstr "插入到 %s"

#~ msgid "File Download Limit:"
#~ msgstr "限制下载次数："

#~ msgid "Leave blank for global setting or 0 for unlimited"
#~ msgstr "留空则使用全局设定或者输入0不限制"

#~ msgid "Ignore Tax:"
#~ msgstr "忽略税金:"

#~ msgid "Mark this product as exclusive of tax"
#~ msgstr "标记此产品为不含税"

#~ msgid "Purchase"
#~ msgstr "购买"

#~ msgid "Purchase Shortcode:"
#~ msgstr "购买简码："

#~ msgid "Accounting Options:"
#~ msgstr "账户选项:"

#~ msgid "Enter an SKU for this %s."
#~ msgstr "为此%s输入一个SKU."

#~ msgid "Disable the automatic output of the purchase button"
#~ msgstr "禁止自动输出购买按钮"

#~ msgid "Add to Cart"
#~ msgstr "添加到购物车"

#~ msgid "Buy Now"
#~ msgstr "立即购买"

#~ msgid "Purchase button behavior"
#~ msgstr "购买按钮行为"

#~ msgid ""
#~ "Special notes or instructions for this product. These notes will be added "
#~ "to the purchase receipt."
#~ msgstr "此产品的特别备注或介绍。此备注将会添加到顾客邮件中。"

#~ msgid "Sales:"
#~ msgstr "售出："

#~ msgid "Earnings:"
#~ msgstr "收入："

#~ msgid "View File Download Log"
#~ msgstr "查看文件下载记录"

#~ msgid "Export / Import Settings"
#~ msgstr "导出/导入设置"

#~ msgid "Export Settings"
#~ msgstr "导出设置"

#~ msgid ""
#~ "Export the Easy Digital Downloads settings for this site as a .json file. "
#~ "This allows you to easily import the configuration into another site."
#~ msgstr ""
#~ "导出这个网站的 Easy Digital Downloads 设置到一个 .json 文件。这使你可以轻"
#~ "松地导入配置到另一个站点。"

#~ msgid ""
#~ "To export shop data (purchases, customers, etc), visit the <a href=\"%s"
#~ "\">Reports</a> page."
#~ msgstr ""
#~ "要导出商店数据（购买，客户等），访问  <a href=\"%s\">报告</a> 页面。"

#~ msgid "Export"
#~ msgstr "导出"

#~ msgid ""
#~ "Import the Easy Digital Downloads settings from a .json file. This file "
#~ "can be obtained by exporting the settings on another site using the form "
#~ "above."
#~ msgstr ""
#~ "从一个 .json 文件中导入 Easy Digital Downloads 设置。该文件可以在其他网站"
#~ "上使用上面的表单导出设置来获得。"

#~ msgid "Import"
#~ msgstr "导入"

#~ msgid "Please upload a file to import"
#~ msgstr "请上传文件来导入"

#~ msgid "You do not have permission to import data."
#~ msgstr "你没有导入数据的权限。"

#~ msgid "You do not have permission to edit this payment record"
#~ msgstr "您没有编辑此支付记录的权限"

#~ msgid "Error Updating Payment"
#~ msgstr "更新订单式出错"

#~ msgid "Error creating new customer"
#~ msgstr "创建客户出错"

#~ msgid "Start Date:"
#~ msgstr "开始日期:"

#~ msgid "End Date:"
#~ msgstr "结束日期:"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "应用"

#~ msgid "Clear Filter"
#~ msgstr "清除过滤"

#~ msgid "Completed"
#~ msgstr "已完成"

#~ msgid "Pending"
#~ msgstr "待审"

#~ msgid "Refunded"
#~ msgstr "已退款"

#~ msgid "Revoked"
#~ msgstr "已撤销"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "失败"

#~ msgid "Abandoned"
#~ msgstr "已放弃"

#~ msgid "View Order Details"
#~ msgstr "查看订单详细信息"

#~ msgid "Resend Purchase Receipt"
#~ msgstr "重发订单数据"

#~ msgid "(unknown)"
#~ msgstr "(未知)"

#~ msgid "(customer missing)"
#~ msgstr "（客户丢失）"

#~ msgid "Set To Completed"
#~ msgstr "设置为已完成"

#~ msgid "Set To Pending"
#~ msgstr "设为待审"

#~ msgid "Set To Refunded"
#~ msgstr "设为退款"

#~ msgid "Set To Revoked"
#~ msgstr "设为已撤销"

#~ msgid "Set To Failed"
#~ msgstr "设为失败"

#~ msgid "Set To Abandoned"
#~ msgstr "设为已忽略"

#~ msgid "Set To Preapproval"
#~ msgstr "设为待审"

#~ msgid "Set To Cancelled"
#~ msgstr "设为已取消"

#~ msgid "Resend Email Receipts"
#~ msgstr "重发邮件给顾客"

#~ msgid "Overview"
#~ msgstr "概述"

#~ msgid "This screen provides access to all of your store's transactions."
#~ msgstr "这个界面可以访问你商城的所有交易。"

#~ msgid ""
#~ "Payments can be searched by email address, user name, or filtered by "
#~ "status (completed, pending, etc.)"
#~ msgstr ""
#~ "支付记录可以按照电邮地址,用户名搜索,或者按照不同状态进行过滤(已完成,待审,"
#~ "等)"

#, fuzzy
#~ msgid "You also have the option to bulk delete payments should you wish."
#~ msgstr "您还可以按照需要披露删除支付记录."

#~ msgid "Search Payments"
#~ msgstr "搜索订单"

#~ msgid "The payment history can be searched in several different ways:"
#~ msgstr "支付记录可被用几种不同方式搜索:"

#~ msgid "You can enter the customer's email address"
#~ msgstr "您可以输入顾客的电邮地址"

#, fuzzy
#~ msgid "You can enter the customer's name or ID prefixed by 'user:'"
#~ msgstr "您可以输入前缀 'user:'加顾客的名称或者ID"

#~ msgid "You can enter the 32-character purchase key"
#~ msgstr "您可以输入32位的购买key"

#~ msgid "You can enter the purchase ID"
#~ msgstr "您可以输入购买ID"

#~ msgid "You can enter a transaction ID prefixed by 'txn:'"
#~ msgstr "您可以输入'txn:'加交易ID"

#~ msgid "You can enter the %s ID prefixed by '#'"
#~ msgstr "您可以输入'#'加%s ID"

#~ msgid "You can enter the Discount Code prefixed by 'discount:'"
#~ msgstr "你可以输入优惠码前缀于 'discount:'"

#~ msgid "Payment Details"
#~ msgstr "订单详情"

#~ msgid ""
#~ "Each payment can be further inspected by clicking the corresponding "
#~ "<em>View Order Details</em> link. This will provide more information "
#~ "including:"
#~ msgstr "点击 <em>查看订单详情</em> 链接可以查看每个付款的更多信息，包括："

#~ msgid "The file associated with the purchase."
#~ msgstr "与购买相关的文件."

#~ msgid "The exact date and time the payment was completed."
#~ msgstr "该支付完成的确切日期和时间."

#~ msgid "If a coupon or discount was used during the checkout process."
#~ msgstr "如果在结算过程中使用了一个优惠券或者折扣."

#~ msgid "The buyer's name."
#~ msgstr "购买者名称."

#~ msgid "The buyer's email address."
#~ msgstr "购买者电邮地址."

#~ msgid "Any customer-specific notes related to the payment."
#~ msgstr "与付款相关的任何客户特定的说明。"

#~ msgid "The name of the payment gateway used to complete the payment."
#~ msgstr "完成此次付款的支付网关名称。"

#~ msgid "A unique key used to identify the payment."
#~ msgstr "用户标识这个付款的唯一键值。"

#~ msgid "Edit Payment"
#~ msgstr "编辑订单"

#~ msgid "Buyer's Email"
#~ msgstr "购买人的邮箱"

#~ msgid "If needed, you can update the buyer's email here."
#~ msgstr "如有需要，你可以在这里更新购买人的邮箱。"

#~ msgid "Buyer's User ID"
#~ msgstr "购买人的用户ID"

#~ msgid "If needed, you can update the buyer's WordPress user ID here."
#~ msgstr "如有需要，你可以在这里更新购买人的 WordPress 用户ID。"

#~ msgid "Payment Amount in %s"
#~ msgstr "在 %s 的付款数量"

#~ msgid "If needed, you can update the purchase total here."
#~ msgstr "如有需要，你可以在这里更新购买总量。"

#~ msgid "Downloads Purchased"
#~ msgstr "下载购买"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "移除"

#~ msgid "Payment Notes"
#~ msgstr "订单备注"

#~ msgid "EDD Bot"
#~ msgstr "EDD机器人"

#~ msgid "Delete this payment note"
#~ msgstr "删除这个付款说明"

#~ msgid "No payment notes"
#~ msgstr "暂无订单备注"

#~ msgid "Add New Note"
#~ msgstr "添加新说明"

#~ msgid "Unlimited Downloads"
#~ msgstr "无限下载"

#~ msgid "Check this box to enable unlimited file downloads for this purchase."
#~ msgstr "选中该复选框来为这个购买启用无限文件下载。"

#~ msgid "Send Purchase Receipt"
#~ msgstr "发送购买收据"

#~ msgid ""
#~ "Check this box to send the purchase receipt, including all download links."
#~ msgstr "选中该复选框发送购买收据，包括所有的下载链接。"

#~ msgid "Add Another %s"
#~ msgstr "添加另一个 %s"

#~ msgid "Add Selected Downloads"
#~ msgstr "添加选中的下载"

#~ msgid "Get the EDD Sales / Earnings tracker for iOS"
#~ msgstr "为 iOS 获取 EDD销售/收入跟踪"

#~ msgid "Payment ID not supplied. Please try again"
#~ msgstr "付款ID未提供，请重试。"

#~ msgid "The specified ID does not belong to a payment. Please try again"
#~ msgstr "指定ID不属于一个付款，请重试。"

#~ msgid "Status:"
#~ msgstr "状态："

#~ msgid "Date:"
#~ msgstr "日期："

#~ msgid "Time:"
#~ msgstr "时间："

#~ msgid "Discount Code"
#~ msgstr "优惠码"

#~ msgid "Fees"
#~ msgstr "手续费"

#~ msgid "Tax"
#~ msgstr "税金"

#~ msgid "Total Price"
#~ msgstr "总价"

#~ msgid "Recalculate Totals"
#~ msgstr "重新计算总价"

#~ msgid "Recalculate"
#~ msgstr "重新计算"

#~ msgid "Save Payment"
#~ msgstr "保存支付"

#~ msgid "Resend Receipt"
#~ msgstr "重发邮件给顾客"

#~ msgid "Gateway:"
#~ msgstr "网关:"

#~ msgid "Key:"
#~ msgstr "Key:"

#~ msgid "IP:"
#~ msgstr "IP："

#~ msgid "Transaction ID:"
#~ msgstr "交易ID:"

#~ msgid ""
#~ "Grants the customer unlimited file downloads for this purchase, "
#~ "regardless of other limits set."
#~ msgstr "允许顾客无限制下载此订单的文件，不管其他的限制设置。"

#~ msgid "Unlimited file downloads"
#~ msgstr "无限下载文件"

#~ msgid "Logs"
#~ msgstr "日志"

#~ msgid "View file download log for purchase"
#~ msgstr "查看购买的文件下载日志"

#~ msgid "View customer download log"
#~ msgstr "查看顾客下载日志"

#~ msgid "View all purchases of customer"
#~ msgstr "查看顾客的全部购买"

#~ msgid "Total:"
#~ msgstr "总计："

#~ msgid "Copy Download Link(s)"
#~ msgstr "复制下载链接(s)"

#~ msgid "Quantity"
#~ msgstr "数量"

#~ msgid "Item Price: "
#~ msgstr "项目价格:"

#~ msgid "Add %s to Payment"
#~ msgstr "添加 %s 到支付"

#~ msgid "No %s included with this purchase"
#~ msgstr "该订单没有包含 %s"

#~ msgid "View Customer Details"
#~ msgstr "查看顾客详情"

#~ msgid "New Customer"
#~ msgstr "新顾客"

#~ msgid "Name:"
#~ msgstr "名称："

#~ msgid "Email:"
#~ msgstr "电子邮箱："

#~ msgid "Click \"Save Payment\" to create new customer"
#~ msgstr "点击 \"保存订单\" 创建新的顾客"

#~ msgid "Billing Address"
#~ msgstr "账单地址"

#~ msgid "Street Address Line 1:"
#~ msgstr "地址行1:"

#~ msgid "Street Address Line 2:"
#~ msgstr "地址行2:"

#~ msgctxt "Address City"
#~ msgid "City:"
#~ msgstr "城市："

#~ msgctxt "Zip / Postal code of address"
#~ msgid "Zip / Postal Code:"
#~ msgstr "邮编："

#~ msgctxt "Address country"
#~ msgid "Country:"
#~ msgstr "国家:"

#~ msgid "Select a country"
#~ msgstr "选择一个国家"

#~ msgctxt "State / province of address"
#~ msgid "State / Province:"
#~ msgstr "省/直辖市/自治区："

#~ msgid "Select a state"
#~ msgstr "选择一个省/州"

#~ msgid "Add Note"
#~ msgstr "添加备注"

#~ msgid "Getting Started"
#~ msgstr "起步"

#~ msgid "Log ID"
#~ msgstr "日志ID"

#~ msgid "Request Details"
#~ msgstr "请求详情"

#~ msgid "API Version"
#~ msgstr "API版本"

#~ msgid "Request IP"
#~ msgstr "请求IP"

#~ msgid "Request Speed"
#~ msgstr "请求速度"

#~ msgid "View Request Details"
#~ msgstr "查看请求详情"

#~ msgid "View Request"
#~ msgstr "查看请求"

#~ msgid "API Request:"
#~ msgstr "API请求:"

#~ msgid "API User:"
#~ msgstr "API用户:"

#~ msgid "API Key:"
#~ msgstr "API Key:"

#~ msgid "Request Date:"
#~ msgstr "请求日期:"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "Monthly Sales Avg"
#~ msgstr "月均销售"

#~ msgid "Monthly Earnings Avg"
#~ msgstr "月均收入"

#~ msgid "No earnings for dates provided."
#~ msgstr "该时间段没有收入"

#~ msgid "View download log"
#~ msgstr "查看下载日志"

#~ msgid "Files Downloaded"
#~ msgstr "已下载的文件"

#~ msgid "View Detailed Report"
#~ msgstr "查看详细报告"

#~ msgid "Monthly Average Sales"
#~ msgstr "月均销售"

#~ msgid "Monthly Average Earnings"
#~ msgstr "月均收入"

#~ msgid "Detailed Report"
#~ msgstr "详细报告"

#~ msgid "Date Purchased"
#~ msgstr "购买日期"

#~ msgid "Total Purchases"
#~ msgstr "总购买"

#~ msgid "Total Purchased"
#~ msgstr "总购买"

#~ msgid "Downloaded by"
#~ msgstr "下载者"

#~ msgid "IP Address"
#~ msgstr "IP地址"

#~ msgid "File"
#~ msgstr "文件"

#~ msgid "Payment Number"
#~ msgstr "订单号"

#~ msgid "Address"
#~ msgstr "地址"

#~ msgid "Address (Line 2)"
#~ msgstr "地址(第二行)"

#~ msgid "State"
#~ msgstr "省/自治区/直辖市"

#~ msgid "Country"
#~ msgstr "国家"

#~ msgid "Zip / Postal Code"
#~ msgstr "邮编"

#~ msgid "SKUs"
#~ msgstr "SKUs"

#~ msgid "Payment Method"
#~ msgstr "支付方式"

#~ msgid "Transaction ID"
#~ msgstr "交易ID"

#~ msgid "Purchase Key"
#~ msgstr "订单key"

#~ msgid "guest"
#~ msgstr "访客"

#~ msgid "You do not have permission to export data."
#~ msgstr "您没有导出数据的权限"

#~ msgid "Payment ID"
#~ msgstr "订单ID"

#~ msgid "Payment Error"
#~ msgstr "支付错误"

#~ msgid "View Log Message"
#~ msgstr "查看日志信息"

#~ msgid "Log data:"
#~ msgstr "日志数据："

#~ msgid "Gateway"
#~ msgstr "网关"

#~ msgid "Complete Sales"
#~ msgstr "已完成的销售"

#~ msgid "Pending / Failed Sales"
#~ msgstr "待审/失败的支付"

#~ msgid "Item Amount"
#~ msgstr "项目金额"

#~ msgid ""
#~ "This screen provides you with reports for your earnings, downloads, "
#~ "customers and taxes."
#~ msgstr "该界面显示你的收入、商品、顾客和税务报告。"

#~ msgid ""
#~ "This screen allows you to export your reports into a PDF or CSV format."
#~ msgstr "该界面允许你导出报告为PDF或CSV格式。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Sales and Earnings</strong> - This report exports all of the "
#~ "sales and earnings that you have made in the current year. It includes "
#~ "your sales and earnings for each product as well a graphs of sales and "
#~ "earnings so you can compare them for each month."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>销售和收入</strong> - 该报告导出当年你的所有的销售和收入数据。它包"
#~ "括你的每个产品的销售和收入，以及销售和收入的图表，让你可以每个月进行比较。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Payment History</strong> - This report exports all of the "
#~ "payments you have received on your EDD store in a CSV format.  It "
#~ "includes the contact details of the customer, the products they have "
#~ "purchased as well as any discount codes they have used and the final "
#~ "price they have paid."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>订单记录</strong> - 该报告导出你的EDD商城上的所有订单为CSV格式。它"
#~ "包括顾客的联系信息、他们购买的商品、以及所使用的优惠码和最终支付的金额。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Customers</strong> - This report exports all of your customers in "
#~ "a CSV format. It exports the customer's name and email address and the "
#~ "amount of products they have purchased as well as the final price of "
#~ "their total purchases."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>顾客</strong> - 该报告导出所有顾客为CSV格式。它导出顾客的名字、邮"
#~ "箱地址、他们购买的商品数量以及最终支付的总金额。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Download History</strong> - This report exports all of the "
#~ "downloads you have received in the current month into a CSV. It exports "
#~ "the date the file was downloaded, the customer it was downloaded by, "
#~ "their IP address, the name of the product and the file they downloaded."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>下载历史</strong> - 该报告导出你当月的所有下载历史为CSV格式。它导"
#~ "出文件下载日期、下载的顾客、他们的IP地址以及所下载的商品的名称。"

#~ msgid "Search File Downloads"
#~ msgstr "搜索文件下载"

#~ msgid "The file download log can be searched in several different ways:"
#~ msgstr "问价下载日志可以几种不同的方式搜索:"

#~ msgid "You can enter the customer's IP address"
#~ msgstr "您可以输入顾客的IP地址"

#~ msgid "You can enter the download file's name"
#~ msgstr "您可以输入下载文件的名称"

#~ msgid "Number of Purchases"
#~ msgstr "购买数量"

#~ msgid "Customer Value"
#~ msgstr "客户值"

#~ msgid "Slug"
#~ msgstr "别名"

#~ msgid "Author"
#~ msgstr "作者"

#~ msgid "Excerpt"
#~ msgstr "摘要"

#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "Files"
#~ msgstr "文件"

#~ msgid "File Download Limit"
#~ msgstr "文件下载限制"

#~ msgid "Featured Image"
#~ msgstr "特色图片"

#~ msgid "SKU"
#~ msgstr "库存单位（SKU）"

#~ msgid "Export location or file not writable"
#~ msgstr "导出位置或文件不可写"

#~ msgid "No data found for export parameters"
#~ msgstr "没有满足该导出参数的数据"

#~ msgid "Batch Processing Complete"
#~ msgstr "批处理完成"

#~ msgid "Earnings Over Time"
#~ msgstr "全部收入"

#~ msgid "Total earnings for period shown: "
#~ msgstr "所显示周期内的全部收入:"

#~ msgid "Total sales for period shown: "
#~ msgstr "所显示周期售出次数:"

#~ msgid "Estimated monthly earnings: "
#~ msgstr "评估月收入:"

#~ msgid "Estimated monthly sales: "
#~ msgstr "评估月销售:"

#~ msgid "Excludes sales tax."
#~ msgstr "不含销售税款。"

#~ msgid "Earnings Over Time for %s"
#~ msgstr "收入超出时间 %s"

#~ msgid "Average monthly earnings: %s"
#~ msgstr "月均收入:%s"

#~ msgid "Average monthly sales: %s"
#~ msgstr "月均销售:%s"

#~ msgid "Yesterday"
#~ msgstr "昨天"

#~ msgid "This Week"
#~ msgstr "本周"

#~ msgid "Last Week"
#~ msgstr "上周"

#~ msgid "This Month"
#~ msgstr "本月"

#~ msgid "This Quarter"
#~ msgstr "本季度"

#~ msgid "Last Quarter"
#~ msgstr "上个季度"

#~ msgid "This Year"
#~ msgstr "本年"

#~ msgid "Last Year"
#~ msgstr "去年"

#~ msgid "Custom"
#~ msgstr "自定义"

#~ msgid "From"
#~ msgstr "表"

#~ msgid "To"
#~ msgstr "到"

#~ msgid "Exclude Taxes"
#~ msgstr "排除税款"

#~ msgid "Filter"
#~ msgstr "筛选"

#~ msgid "Payment Errors"
#~ msgstr "付款方式错误"

#~ msgid "API Requests"
#~ msgstr "API请求"

#~ msgid "Log Type"
#~ msgstr "日志类型"

#~ msgid "You do not have permission to generate PDF sales reports"
#~ msgstr "您没有生成PDF销售报告的权限."

#~ msgid "to"
#~ msgstr "到"

#~ msgid "Sales and earnings reports for the current year for all products"
#~ msgstr "产品年销售报告"

#~ msgid "Easy Digital Downloads"
#~ msgstr "Easy Digital Downloads"

#~ msgid "Date Range: "
#~ msgstr "日期范围"

#~ msgid "Table View"
#~ msgstr "表格视图"

#~ msgid "Product Name"
#~ msgstr "产品名称"

#~ msgid "Number of Sales"
#~ msgstr "分栏数目："

#~ msgid "Earnings to Date"
#~ msgstr "收入日期"

#~ msgid "No %s found."
#~ msgstr "未找到%s。"

#~ msgid "Graph View"
#~ msgstr "图表视图"

#~ msgid "Sales and Earnings by Month for all Products"
#~ msgstr "所有商品的月度销售和收入"

#~ msgid "Jan"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "Feb"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "Mar"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "Apr"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "Aug"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "Sept"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "Oct"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "Dec"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "Earnings by Category"
#~ msgstr "按分类收入"

#~ msgid "Payment Methods"
#~ msgstr "支付方式"

#~ msgid "Taxes"
#~ msgstr "税金"

#~ msgid "Report Type"
#~ msgstr "报告类型"

#~ msgid "Show"
#~ msgstr "显示"

#~ msgid "Category Sales Mix: "
#~ msgstr "分类销售组合："

#~ msgid "Category Earnings Mix: "
#~ msgstr "分类收入组合："

#~ msgid ""
#~ "All Parent categories include sales and earnings stats from child "
#~ "categories."
#~ msgstr "所有父类别包括从子类别的销售和收入统计数据。"

#~ msgid "Stats include all sales and earnings for the lifetime of the store."
#~ msgstr "统计包括商城一直以来所有的销售和收入数据。"

#~ msgid ""
#~ "This report shows the total amount collected in sales tax for the given "
#~ "year."
#~ msgstr "这个报告显示指定年份的销售税收总数。"

#~ msgid "Export PDF of Sales and Earnings"
#~ msgstr "以PDF格式导出销售与收入统计"

#~ msgid ""
#~ "Download a PDF of Sales and Earnings reports for all products for the "
#~ "current year."
#~ msgstr "下载当年所有销售和收入的报告为一个PDF文件。"

#~ msgid "Date range reports will be coming soon."
#~ msgstr "日期范围的报告将很快到来。"

#~ msgid "Generate PDF"
#~ msgstr "生成 PDF"

#~ msgid "Export Earnings and Sales Stats"
#~ msgstr "导出收入与销售统计"

#~ msgid "Download a CSV of earnings and sales over time."
#~ msgstr "下载超时的收入和销售数据为一个CSV文件。"

#~ msgctxt "Date one to date two"
#~ msgid "to"
#~ msgstr "至"

#~ msgid "Generate CSV"
#~ msgstr "生成 CSV"

#~ msgid "Export Payment History"
#~ msgstr "导出支付历史"

#~ msgid "Download a CSV of all payments recorded."
#~ msgstr "下载所有付款订单为一个CSV文件。"

#~ msgid "Choose start date"
#~ msgstr "选择开始日期"

#~ msgid "Choose end date"
#~ msgstr "选择结束日期"

#~ msgid "Export Customers in CSV"
#~ msgstr "以CSV格式导出顾客信息"

#~ msgid "Download a CSV of customers."
#~ msgstr "下载顾客信息为一个CSV文件。"

#~ msgid "Export Download Products in CSV"
#~ msgstr "以CSV格式导出下载商品"

#~ msgid "Download a CSV of download products."
#~ msgstr "下载所有商品为一个CSV文件。"

#~ msgid "Export Download History in CSV"
#~ msgstr "以CSV格式导出下载记录"

#~ msgid "Download a CSV of file downloads."
#~ msgstr "下载文件下载的CSV。"

#~ msgid ""
#~ "This screen provides the most basic settings for configuring your store. "
#~ "You can set the currency, page templates, and turn <em>Test Mode</em> on "
#~ "and off."
#~ msgstr ""
#~ "这个界面提供商城的基本设置。你可以设置货币、页面模板和开启或关闭<em>测试模"
#~ "式</em>。"

#~ msgid "Payment Gateways"
#~ msgstr "支付网关"

#~ msgid ""
#~ "This screen provides ways to toggle payment gateways on or off, as well "
#~ "as configure gateway-specific settings. Any extra payment gateway "
#~ "extensions you have installed will appear on this page, and can be "
#~ "configured to suit your needs."
#~ msgstr ""
#~ "这个界面提供开启或关闭支付网关的方式，以及指定网关的设置。任何你安装的其他"
#~ "支付网关都会出现在这个界面，你可以根据自己的需要进行配置。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Test Payment</strong> - This included gateway is great for "
#~ "testing your store, as it requires no payment, and leads straight to "
#~ "product downloads. However, please remember to turn it off once your site "
#~ "is live!"
#~ msgstr ""
#~ "<strong>测试付款</strong> - 这个包含一个网关用于测试你的商城，它不需要付"
#~ "款，直接就可以转到商品下载。但是，一旦你的网站上线了，请记得关闭它！"

#~ msgid ""
#~ "<strong>PayPal</strong> - A PayPal payment gateway is included as "
#~ "standard with Easy Digital Downloads. To test the PayPal gateway, you "
#~ "need a Sandbox account for PayPal and the site must be placed in Test "
#~ "Mode from the General settings tab. Please remember to enter your PayPal "
#~ "account email address in order for payments to get processed."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>PayPal</strong> - PayPal支付网关作为Easy Digital Downloads的标准网"
#~ "关。要测试这个PayPal网关，你需要一个PayPal 的沙箱账号，以及在 常规设置 标"
#~ "签开启了 测试模式。请记得输入你的PayPal账号的邮箱地址以便让付款可以得到处"
#~ "理。"

#~ msgid ""
#~ "This screen allows you to customize how emails act throughout your store. "
#~ "You can choose a premade template, set the sender's name, email address, "
#~ "and subject."
#~ msgstr ""
#~ "这个界面允许你定制整个商城中邮件的行动。你可以选择一个预定的模板，设置发件"
#~ "人名字、邮箱地址和主题。"

#~ msgid ""
#~ "A set of email tags has also been provided to allow the creation of "
#~ "personalized emails. A tag consists of a keyword surrounded by curly "
#~ "braces: <code>{tag}</code>. A description of each of these tags appears "
#~ "below the editor."
#~ msgstr "这里有些邮件标签，可以用来创建个性化邮件。"

#~ msgid ""
#~ "This screen allows customization of your store's styles. For complete "
#~ "control, you can completely disable all styles generated by the plugin."
#~ msgstr ""
#~ "该界面允许自定义你的商城样式。要完全控制样式， 你可以禁用该插件生成的所有"
#~ "样式。"

#~ msgid "This screen allows you to configure the tax rules for your store."
#~ msgstr "该界面允许你配置商城的税务规则。"

#~ msgid ""
#~ "If you do not wish to charge any tax on purchase, simply leave the Enable "
#~ "Taxes option unchecked."
#~ msgstr "如果你不希望在购买时收税，请不要勾选税务选项。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Default Tax Rate</strong>: The default tax rate is the tax rate "
#~ "charged to customers located in your base country / state or province."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>默认税率</strong>：默认税率是基于你的国家/州或省份收取的顾客税。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Base Country</strong>: This determines the country that is loaded "
#~ "by default on the checkout screen for customers that do not have an "
#~ "address stored in their account."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>默认国家</strong>：这个决定了默认加载在结算界面的国家，显示给那些"
#~ "账号中没有保存购物地址的顾客。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Base State / Province</strong>: This determines the state / "
#~ "province that is loaded by default on the checkout screen for customers "
#~ "that do not have an address stored in their account."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>默认州/省</strong>：这个决定了默认加载在结算界面的州/省，显示给那"
#~ "些账号中没有保存购物地址的顾客。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Prices Entered with Tax</strong>: if enabled, this means that the "
#~ "price entered on the product edit screens is the total amount the "
#~ "customer will pay after taxes. For example, if enabled and the price of a "
#~ "product is $20, the customer will pay 20$ at checkout. The exact amount "
#~ "charged in tax will be calculated automatically."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>含税价格</strong>：如果启用，意味着在商品编辑界面填入的价格就是顾"
#~ "客结算时要支付的。比如，启用后商品的价格是 $20，顾客在结算是将支付 $20。实"
#~ "际收取的税收将自动计算。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Display Tax Rate on Prices</strong>: when enabled, the amount the "
#~ "customer is expected to pay in tax will be displayed below purchase "
#~ "buttons."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>在价格上显示税率</strong>：启用后，顾客需要支付的税收将显示在购买"
#~ "按钮下面。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Display During Checkout</strong>: This determines whether prices "
#~ "are shown with taxes or without taxes on checkout. If set to Including "
#~ "Tax, a $10 product with a 10% tax will be shown as $11."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>结算时显示</strong>：这个决定结算时的价格显示是否含税或不含税。如"
#~ "果设置为含税，一个10%税务的 $10 的商品，将会显示为 $11。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Additional Tax Rates</strong>: This section lets you add tax "
#~ "rates for specific countries and/or states/provinces in those countries."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>附加税率</strong>：该部分允许你为指定的国家或这些国家的特定州/省添"
#~ "加附加的税率。"

#~ msgid ""
#~ "This screen provides access to settings added by most Easy Digital "
#~ "Downloads extensions."
#~ msgstr "该界面允许设置  Easy Digital Downloads 大多数扩展添加的选项。"

#~ msgid "Miscellaneous"
#~ msgstr "杂项"

#~ msgid ""
#~ "This screen provides other miscellaneous options such as disabling "
#~ "jQuery, allowing guest checkout, and configuring your terms of service."
#~ msgstr ""
#~ "该界面用于设置其他各种选项，比如 禁用 jQuery，允许游客结算和配置服务条款。"

#~ msgid ""
#~ "A description of all the options are provided beside their input boxes."
#~ msgstr "所有选项的描述将显示在输入框的旁边。"

#~ msgid "Page Settings"
#~ msgstr "页面设置"

#~ msgid ""
#~ "This is the checkout page where buyers will complete their purchases. The "
#~ "[download_checkout] short code must be on this page."
#~ msgstr ""
#~ "这是结算页面，用于顾客完成购买。简码  [download_checkout] 必须添加到这个页"
#~ "面。"

#~ msgid "Success Page"
#~ msgstr "成功页面"

#~ msgid ""
#~ "This is the page buyers are sent to after completing their purchases. The "
#~ "[edd_receipt] short code should be on this page."
#~ msgstr ""
#~ "顾客完成购买后将被重定向到这个页面。简码 [edd_receipt] 应该添加到这个页"
#~ "面。"

#~ msgid "Failed Transaction Page"
#~ msgstr "交易失败页面"

#~ msgid ""
#~ "This is the page buyers are sent to if their transaction is cancelled or "
#~ "fails"
#~ msgstr "顾客取消购买或购买失败后将被重定向到这个页面。"

#~ msgid "Purchase History Page"
#~ msgstr "消费记录页面"

#~ msgid ""
#~ "This page shows a complete purchase history for the current user, "
#~ "including download links"
#~ msgstr "这个页面显示当前用户的所有完成的购买历史，包括下载链接。"

#~ msgid "Store Location"
#~ msgstr "商城地址"

#~ msgid "Base Country"
#~ msgstr "商店所在国家"

#~ msgid "Where does your store operate from?"
#~ msgstr "你的商城在哪里运作？"

#~ msgid "Base State / Province"
#~ msgstr "所在省/直辖市/自治区"

#~ msgid "What state / province does your store operate from?"
#~ msgstr "你的商城在哪个州/省运作？"

#~ msgid "Tracking Settings"
#~ msgstr "跟踪设置"

#~ msgid "Allow Usage Tracking?"
#~ msgstr "启用使用跟踪？"

#~ msgid ""
#~ "Allow Easy Digital Downloads to anonymously track how this plugin is used "
#~ "and help us make the plugin better. Opt-in to tracking and our newsletter "
#~ "and immediately be emailed a 20&#37; discount to the EDD shop, valid "
#~ "towards the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">purchase of extensions</a>. "
#~ "No sensitive data is tracked."
#~ msgstr ""
#~ "允许 Easy Digital Downloads 跟踪这个插件的使用方式，帮助我们做得更好。选择"
#~ "允许跟踪和订阅我们的简讯后，将立即发送一个EDD官方商城的 20&#37; 的折扣，可"
#~ "用于 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">购买扩展</a>。不会跟踪任何敏感数据。"

#~ msgid "Currency Settings"
#~ msgstr "货币设置"

#~ msgid "Currency"
#~ msgstr "货币"

#~ msgid ""
#~ "Choose your currency. Note that some payment gateways have currency "
#~ "restrictions."
#~ msgstr "选择你的货币。请注意，某些支付网关有货币限制。"

#~ msgid "Currency Position"
#~ msgstr "币种符号位置"

#~ msgid "Choose the location of the currency sign."
#~ msgstr "选择货币符号的位置。"

#~ msgid "Before - $10"
#~ msgstr "前 - &yen;10"

#~ msgid "After - 10$"
#~ msgstr "后 - 10&yen;"

#~ msgid "Thousands Separator"
#~ msgstr "千分符"

#~ msgid "The symbol (usually , or .) to separate thousands"
#~ msgstr "千位数分隔符（通常为 , 或 .）"

#~ msgid "Decimal Separator"
#~ msgstr "小数点"

#~ msgid "The symbol (usually , or .) to separate decimal points"
#~ msgstr "小数点分隔符（通常为 , 或 .）"

#~ msgid "API Settings"
#~ msgstr "API设置"

#~ msgid "Allow User Keys"
#~ msgstr "允许的用户密钥"

#~ msgid ""
#~ "Check this box to allow all users to generate API keys. Users with the "
#~ "'manage_shop_settings' capability are always allowed to generate keys."
#~ msgstr ""
#~ "选中该选项允许用户生成API密钥。拥有 'manage_shop_settings' 能力的用户将允"
#~ "许生成密钥。"

#~ msgid "Gateway Settings"
#~ msgstr "网关设置"

#~ msgid "Test Mode"
#~ msgstr "测试模式"

#~ msgid ""
#~ "While in test mode no live transactions are processed. To fully use test "
#~ "mode, you must have a sandbox (test) account for the payment gateway you "
#~ "are testing."
#~ msgstr ""
#~ "在测试模式下没有交易需要处理，要完整使用测试模式，你必须有一个沙箱（测试）"
#~ "账号给你所测试的支付网关。"

#~ msgid "Choose the payment gateways you want to enable."
#~ msgstr "选择你想要启用的支付网关。"

#~ msgid "Default Gateway"
#~ msgstr "默认网关"

#~ msgid "This gateway will be loaded automatically with the checkout page."
#~ msgstr "此网关将会在结算页面自动载入为默认网关"

#~ msgid "Accepted Payment Method Icons"
#~ msgstr "可接受的支付方式小图标"

#~ msgid "Display icons for the selected payment methods"
#~ msgstr "选中的网关小图标将会显示在结算页面"

#~ msgid ""
#~ "You will also need to configure your gateway settings if you are "
#~ "accepting credit cards"
#~ msgstr "别忘了在选中这里的图标后，在下面配置您的相应网关"

#~ msgid "PayPal Standard Settings"
#~ msgstr "贝宝标准版设置"

#~ msgid "PayPal Email"
#~ msgstr "PayPal邮箱"

#~ msgid "Enter your PayPal account's email"
#~ msgstr "输入你的PayPal账号邮箱"

#~ msgid "PayPal Page Style"
#~ msgstr "PayPal页面风格"

#~ msgid "Enter the name of the page style to use, or leave blank for default"
#~ msgstr "输入要使用的页面样式的名称，留空将使用默认。"

#~ msgid "Disable PayPal IPN Verification"
#~ msgstr "禁用PayPal IPN验证"

#~ msgid ""
#~ "If payments are not getting marked as complete, then check this box. This "
#~ "forces the site to use a slightly less secure method of verifying "
#~ "purchases."
#~ msgstr ""
#~ "如果订单没有标识为完成，然后选中这个复选框。这迫使该网站使用稍低安全的方式"
#~ "来验证购买。"

#~ msgid ""
#~ "Choose a template. Click \"Save Changes\" then \"Preview Purchase Receipt"
#~ "\" to see the new template."
#~ msgstr "选中一个模板。点击\"保存更改\" 然后 \"预览订单详情\" 来查看新模板。"

#~ msgid "Logo"
#~ msgstr "标志"

#~ msgid ""
#~ "Upload or choose a logo to be displayed at the top of the purchase "
#~ "receipt emails. Displayed on HTML emails only."
#~ msgstr "上传一个Logo，显示在订单详情邮件的顶部。只在 Html 邮件中可用。"

#~ msgid "Purchase Receipts"
#~ msgstr "购买收据"

#~ msgid "From Name"
#~ msgstr "发件人名字"

#~ msgid ""
#~ "The name purchase receipts are said to come from. This should probably be "
#~ "your site or shop name."
#~ msgstr "订单详情邮件的发件人。可以设置为你的网站或商城的名字。"

#~ msgid "From Email"
#~ msgstr "发件邮箱"

#~ msgid ""
#~ "Email to send purchase receipts from. This will act as the \"from\" and "
#~ "\"reply-to\" address."
#~ msgstr ""
#~ "发送订单详情的邮箱地址。作为 \"来自（from）\" 和 \"回复给（reply-to）\"的"
#~ "邮箱地址。"

#~ msgid "Purchase Email Subject"
#~ msgstr "订单详情邮件主题"

#~ msgid "Enter the subject line for the purchase receipt email"
#~ msgstr "输入订单详情邮件的主题"

#~ msgid "Purchase Receipt"
#~ msgstr "订单详情"

#~ msgid "Purchase Email Heading"
#~ msgstr "购买邮件标题"

#~ msgid "Enter the heading for the purchase receipt email"
#~ msgstr "输入购买收据邮件的标题"

#~ msgid ""
#~ "Enter the text that is sent as purchase receipt email to users after "
#~ "completion of a successful purchase. HTML is accepted. Available template "
#~ "tags:"
#~ msgstr ""
#~ "输入订单详情邮件内容，用于发送给成功购买的用户。允许 Html格式，可用的模板"
#~ "标签如下："

#~ msgid "Dear"
#~ msgstr "亲爱的"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for your purchase. Please click on the link(s) below to "
#~ "download your files."
#~ msgstr "感谢惠顾！请点击下面的链接下载您购买的文件。"

#~ msgid "Sale Notifications"
#~ msgstr "销售通知"

#~ msgid "Sale Notification Subject"
#~ msgstr "售出通知标题"

#~ msgid "Enter the subject line for the sale notification email"
#~ msgstr "请输入新售出通知邮件的标题"

#~ msgid "Sale Notification"
#~ msgstr "售出通知"

#~ msgid ""
#~ "Enter the text that is sent as sale notification email after completion "
#~ "of a purchase. HTML is accepted. Available template tags:"
#~ msgstr "输入完成购买后的销售通知邮件的内容。允许 Html，可用模板标签如下："

#~ msgid "Sale Notification Emails"
#~ msgstr "售出通知邮件"

#~ msgid ""
#~ "Enter the email address(es) that should receive a notification anytime a "
#~ "sale is made, one per line"
#~ msgstr "输入接收通知邮件的邮箱地址，每行一个"

#~ msgid ""
#~ "Check this box if you do not want to receive sales notification emails."
#~ msgstr "如果你不希望接受销售通知邮件，请选中该复选框。"

#~ msgid "Style Settings"
#~ msgstr "样式设置"

#~ msgid "Disable Styles"
#~ msgstr "禁用自带样式"

#~ msgid ""
#~ "Check this to disable all included styling of buttons, checkout fields, "
#~ "and all other elements."
#~ msgstr "要禁用所有按钮、复选框字段和其他所有元素的样式，请选中该复选框。"

#~ msgid "Buttons"
#~ msgstr "按钮"

#~ msgid "Options for add to cart and purchase buttons"
#~ msgstr "添加购物车和购买按钮的选项"

#~ msgid "Default Button Style"
#~ msgstr "默认的按钮样式"

#~ msgid "Choose the style you want to use for the buttons."
#~ msgstr "选择你要使用的按钮样式。"

#~ msgid "Default Button Color"
#~ msgstr "默认的按钮颜色"

#~ msgid "Choose the color you want to use for the buttons."
#~ msgstr "选择你要使用的按钮颜色。"

#~ msgid "Tax Settings"
#~ msgstr "税款设置"

#~ msgid "Enable Taxes"
#~ msgstr "启用收税"

#~ msgid "Check this to enable taxes on purchases."
#~ msgstr "要在购买启用税金，请选中该复选框。"

#~ msgid "Tax Rates"
#~ msgstr "税率"

#~ msgid "Enter tax rates for specific regions."
#~ msgstr "输入特定区域的税率。"

#~ msgid "Fallback Tax Rate"
#~ msgstr "回退税率"

#~ msgid ""
#~ "Enter a percentage, such as 6.5. Customers not in a specific rate will be "
#~ "charged this rate."
#~ msgstr "输入百分比，例如 6.5，顾客不在一个特定的税率将收取这个税率。"

#~ msgid "Prices entered with tax"
#~ msgstr "含税价格"

#~ msgid "This option affects how you enter prices."
#~ msgstr "该选项影响你如何输入价格。"

#~ msgid "Yes, I will enter prices inclusive of tax"
#~ msgstr "是，我将输入含税的价格"

#~ msgid "No, I will enter prices exclusive of tax"
#~ msgstr "不，我将输入不含税的价格"

#~ msgid "Display Tax Rate on Prices"
#~ msgstr "在价格上显示税率"

#~ msgid "Some countries require a notice when product prices include tax."
#~ msgstr "当商品价格包含税金时，某些国家要求一个通知。"

#~ msgid "Display during checkout"
#~ msgstr "结算时显示"

#~ msgid "Should prices on the checkout page be shown with or without tax?"
#~ msgstr "在结算页面的价格显示是含税还是不含税？"

#~ msgid "Including tax"
#~ msgstr "含税"

#~ msgid "Excluding tax"
#~ msgstr "不含税"

#~ msgid "Misc Settings"
#~ msgstr "杂项设置"

#~ msgid "Enable Ajax"
#~ msgstr "启用Ajax"

#~ msgid "Check this to enable AJAX for the shopping cart."
#~ msgstr "要在购物车启用 Ajax ，请选中该复选框。"

#~ msgid "Redirect to Checkout"
#~ msgstr "重定向到结算页面"

#~ msgid "Immediately redirect to checkout after adding an item to the cart?"
#~ msgstr "添加项目到购物车后立即重定向到结算页面。"

#~ msgid "Item Quantities"
#~ msgstr "项目数量"

#~ msgid "Allow item quantities to be changed."
#~ msgstr "允许更改项目数量。"

#~ msgid "Remove Data on Uninstall?"
#~ msgstr "在卸载时删除数据?"

#~ msgid ""
#~ "Check this box if you would like EDD to completely remove all of its data "
#~ "when the plugin is deleted."
#~ msgstr ""
#~ "如果你希望 EDD 在该插件被删除时全部删除它的所有数据，请选中该复选框。"

#~ msgid "Checkout Settings"
#~ msgstr "结算设置"

#~ msgid "Enforce SSL on Checkout"
#~ msgstr "结算时强制使用 SSL"

#~ msgid ""
#~ "Check this to force users to be redirected to the secure checkout page. "
#~ "You must have an SSL certificate installed to use this option."
#~ msgstr ""
#~ "选中该复选框来强制用户可以被重定向到安全结算页面。但是，你需要在你的主机环"
#~ "境中安装了 SSL 证书才可以使用这个选项。"

#~ msgid "Disable Guest Checkout"
#~ msgstr "禁用游客结算"

#~ msgid "Require that users be logged-in to purchase files."
#~ msgstr "要求用户必须登录后才可以购买"

#~ msgid "Show Register / Login Form?"
#~ msgstr "显示注册/登录表单？"

#~ msgid ""
#~ "Display the registration and login forms on the checkout page for non-"
#~ "logged-in users."
#~ msgstr "在结算页面给未登录的用户显示注册和登录表单。"

#~ msgid "Registration and Login Forms"
#~ msgstr "注册和登录表单"

#~ msgid "Registration Form Only"
#~ msgstr "仅注册表单"

#~ msgid "Login Form Only"
#~ msgstr "仅登录表单"

#~ msgid "Allow customers to use multiple discounts on the same purchase?"
#~ msgstr "允许顾客在同一个购买中使用多重折扣？"

#~ msgid "Enable Cart Saving"
#~ msgstr "启用购物车保存"

#~ msgid "Check this to enable cart saving on the checkout."
#~ msgstr "如果要在结算中启用购物车保存，请选中该复选框。"

#~ msgid "Button Text"
#~ msgstr "按钮文本"

#~ msgid "Complete Purchase Text"
#~ msgstr "完成购买文本"

#~ msgid "The button label for completing a purchase."
#~ msgstr "完成购买的按钮标签。"

#~ msgid "Add to Cart Text"
#~ msgstr "添加到购物车文本"

#~ msgid "Text shown on the Add to Cart Buttons."
#~ msgstr "显示在“添加到购物车”按钮的文本。"

#~ msgid "Buy Now Text"
#~ msgstr "立刻购买文本"

#~ msgid "Text shown on the Buy Now Buttons."
#~ msgstr "立刻购买按钮的文本"

#~ msgid "File Download Settings"
#~ msgstr "文件下载设置"

#~ msgid "Download Method"
#~ msgstr "下载方式"

#~ msgid ""
#~ "Select the file download method. Note, not all methods work on all "
#~ "servers."
#~ msgstr ""
#~ "选择文件下载方式。请注意，不是所有的 方式都可以在所有服务中正常工作。"

#~ msgid "Forced"
#~ msgstr "强制"

#~ msgid "Redirect"
#~ msgstr "重定向"

#~ msgid "Symlink File Downloads?"
#~ msgstr "符号链接文件下载？"

#~ msgid ""
#~ "Check this if you are delivering really large files or having problems "
#~ "with file downloads completing."
#~ msgstr "如果你要传送大文件或在完成文件下载中遇到问题，请选中该选项。"

#~ msgid ""
#~ "The maximum number of times files can be downloaded for purchases. Can be "
#~ "overwritten for each %s."
#~ msgstr "每个商品可下载的最大次数。可以被每个 %s 的设置覆盖。"

#~ msgid "Download Link Expiration"
#~ msgstr "下载链接失效"

#~ msgid ""
#~ "How long should download links be valid for? Default is 24 hours from the "
#~ "time they are generated. Enter a time in hours."
#~ msgstr ""
#~ "下载链接的有效期是多久？默认是链接生成后24小时。请输入时间（单位是小时）。"

#~ msgid "Disable Redownload?"
#~ msgstr "禁用重复下载？"

#~ msgid ""
#~ "Check this if you do not want to allow users to redownload items from "
#~ "their purchase history."
#~ msgstr "如果你不允许用户在他们的购买历史中重复下载文件，请选中该复选框。"

#~ msgid "Accounting Settings"
#~ msgstr "会计设置"

#~ msgid "Enable SKU Entry"
#~ msgstr "启用 SKU 设置"

#~ msgid ""
#~ "Check this box to allow entry of product SKUs. SKUs will be shown on "
#~ "purchase receipt and exported purchase histories."
#~ msgstr "选中该选项允许设置商品 SKUs。SKUs将在订单回执和购买历史中显示。"

#~ msgid "Sequential Order Numbers"
#~ msgstr "有序订单号"

#~ msgid "Check this box to enable sequential order numbers."
#~ msgstr "选中该选项启用有序订单号。"

#~ msgid "Sequential Starting Number"
#~ msgstr "连续起始号码"

#~ msgid "The number at which the sequence should begin."
#~ msgstr "订单序号开始于"

#~ msgid "Sequential Number Prefix"
#~ msgstr "有序订单号前缀"

#~ msgid "A prefix to prepend to all sequential order numbers."
#~ msgstr "添加在有序订单号的前缀"

#~ msgid "Sequential Number Postfix"
#~ msgstr "有序订单号后缀"

#~ msgid "A postfix to append to all sequential order numbers."
#~ msgstr "添加在有序订单号的后缀"

#~ msgid "Agreement Settings"
#~ msgstr "协议设置"

#~ msgid "Agree to Terms"
#~ msgstr "同意条款"

#~ msgid ""
#~ "Check this to show an agree to terms on the checkout that users must "
#~ "agree to before purchasing."
#~ msgstr ""
#~ "选中该选项，将在结算页面显示同意条款，用户必须同意后才可以完成购买。"

#~ msgid "Agree to Terms Label"
#~ msgstr "同意条款的标签"

#~ msgid "Label shown next to the agree to terms check box."
#~ msgstr "该标签显示在同意条款的复选框旁。"

#~ msgid "Agreement Text"
#~ msgstr "条款文本"

#~ msgid "If Agree to Terms is checked, enter the agreement terms here."
#~ msgstr "如果启用了同意条款，请在这里输入条款内容。"

#~ msgid "Misc"
#~ msgstr "杂项"

#~ msgid "PayPal Standard"
#~ msgstr "贝宝标准版"

#~ msgid "New Sale Notifications"
#~ msgstr "新售出通知"

#~ msgid "Main"
#~ msgstr "主干"

#~ msgid "Terms of Agreement"
#~ msgstr "协议条款"

#~ msgid "The callback function used for the %s setting is missing."
#~ msgstr "用于 %s 设置的回调函数缺失。"

#~ msgid "Upload File"
#~ msgstr "上传文件"

#~ msgid "Apply rate to whole country, regardless of state / province"
#~ msgstr "应用税率到整个国家，忽略州/省"

#~ msgid "Country Wide"
#~ msgstr "国家范围"

#~ msgid "Rate"
#~ msgstr "汇率"

#~ msgid "Choose a country"
#~ msgstr "选择国家"

#~ msgid "Choose a state"
#~ msgstr "选择州/省"

#~ msgid "Apply to whole country"
#~ msgstr "应用于整个国家"

#~ msgid "Remove Rate"
#~ msgstr "移除税率"

#~ msgid "Add Tax Rate"
#~ msgstr "添加税率"

#~ msgid ""
#~ "Your license key expired on %s. Please <a href=\"%s\" target=\"_blank\" "
#~ "title=\"Renew your license key\">renew your license key</a>."
#~ msgstr ""
#~ "你的授权码过期于 %s。请<a href=\"%s\" target=\"_blank\" title=\"续费你的授"
#~ "权码\">续费你的授权码</a>。"

#~ msgid ""
#~ "Invalid license. Please <a href=\"%s\" target=\"_blank\" title=\"Visit "
#~ "account page\">visit your account page</a> and verify it."
#~ msgstr ""
#~ "无效的授权码。请 <a href=\"%s\" target=\"_blank\" title=\"访问账号页面\">"
#~ "访问你的账号页面</a>验证它。"

#~ msgid ""
#~ "Your %s is not active for this URL. Please <a href=\"%s\" target=\"_blank"
#~ "\" title=\"Visit account page\">visit your account page</a> to manage "
#~ "your license key URLs."
#~ msgstr ""
#~ "你的 %s 没有应用于这个网址。请 <a href=\"%s\" target=\"_blank\" title=\"访"
#~ "问账号页面\">访问你的账号页面</a> 管理授权码所应用的网址。"

#~ msgid "This is not a %s."
#~ msgstr "这不是一个 %s。"

#~ msgid ""
#~ "Your license key has reached its activation limit. <a href=\"%s\">View "
#~ "possible upgrades</a> now."
#~ msgstr ""
#~ "你的授权码已经达到了最大授权限制。马上<a href=\"%s\">查看可用的升级</a>。"

#~ msgid ""
#~ "Your license key expires soon! It expires on %s. <a href=\"%s\" target="
#~ "\"_blank\" title=\"Renew license\">Renew your license key</a>."
#~ msgstr ""
#~ "你的授权码即将过期于 %s。<a href=\"%s\" target=\"_blank\" title=\"Renew "
#~ "license\">续费你的授权码</a>。"

#~ msgid "System Information"
#~ msgstr "系统信息"

#~ msgid ""
#~ "To copy the system info, click below then press Ctrl + C (PC) or Cmd + C "
#~ "(Mac)."
#~ msgstr "要复制系统的信息，请单击下面然后按Ctrl+ C（PC）或Cmd + C（MAC）。"

#~ msgid "Insert %s"
#~ msgstr "插入 %s"

#~ msgid "Insert Download"
#~ msgstr "插入下载"

#~ msgid "You must choose a download"
#~ msgstr "你必须选择一个商品"

#~ msgid "Use the form below to insert the short code for purchasing a %s"
#~ msgstr "使用下面的表单插入简码给购买一个 %s"

#~ msgid "Choose the button behavior"
#~ msgstr "选择按钮行为"

#~ msgid "Direct Purchase Link"
#~ msgstr "直接购买链接"

#~ msgid "Choose a style"
#~ msgstr "选择一种样式"

#~ msgid "Choose a button color"
#~ msgstr "选择一种按钮颜色"

#~ msgid "Link text . . ."
#~ msgstr "链接文本..."

#~ msgid "System Info"
#~ msgstr "系统信息"

#~ msgid "Import/Export"
#~ msgstr "导入/导出"

#~ msgid "Banned Emails"
#~ msgstr "已屏蔽的电邮"

#~ msgid ""
#~ "Emails placed in the box below will not be allowed to make purchases. To "
#~ "ban an entire domain, enter the domain starting with \"@\"."
#~ msgstr ""
#~ "下框中的邮箱将不允许购买商品。要禁止整个域名后缀的邮箱，请输入 \"@\"开头的"
#~ "域名。"

#~ msgid ""
#~ "Enter emails and/or domains (starting with @) to disallow, one per line."
#~ msgstr "输入邮箱和/或域名（以@开头）来禁用购买，每行一个。"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "Use these tools to recount / reset store stats."
#~ msgstr "使用这些工具来重计/重置商城统计数据。"

#~ msgid "Recount Store Earnings and Sales"
#~ msgstr "重新计算商城收入和销售"

#~ msgid "Recount Earnings and Sales for a %s"
#~ msgstr "重新计算一个 %s 的收入和销售"

#~ msgid "Recount Earnings and Sales for All %s"
#~ msgstr "重新计算所有 %s 的收入和销售"

#~ msgid "Recalculates the total store earnings and sales."
#~ msgstr "重新计算整个商品的收入和销售。"

#~ msgid "Recalculates the earnings and sales stats for a specific %s."
#~ msgstr "重新计算某个指定 %s 的收入和销售。"

#~ msgid "Recalculates the earnings and sales stats for all %s."
#~ msgstr "重新计算所有 %s 的收入和销售。"

#~ msgid ""
#~ "Recalculates the lifetime value and purchase counts for all customers."
#~ msgstr "重新计算所有顾客的总消费和所购商品数量。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Deletes</strong> all payment records, customers, and related log "
#~ "entries."
#~ msgstr "<strong>删除</strong>所有支付记录、顾客和相关日志。"

#~ msgid "Clear Incomplete Upgrade Notice"
#~ msgstr "清除未完成的升级通知"

#~ msgid ""
#~ "Sometimes a database upgrade notice may not be cleared after an upgrade "
#~ "is completed due to conflicts with other extensions or other minor issues."
#~ msgstr ""
#~ "有时，升级完成后，由于与其他分机或其他一些小问题发生冲突后，数据库升级通知"
#~ "可能没有被清除。"

#~ msgid ""
#~ "If you're certain these upgrades have been completed, you can clear these "
#~ "upgrade notices by clicking the button below. If you have any questions "
#~ "about this, please contact the Easy Digital Downloads support team and "
#~ "we'll be happy to help."
#~ msgstr ""
#~ "如果你确认升级已经完成，你可以点击下面的按钮清空升级通知。如果对此有疑问，"
#~ "请联系 Easy Digital Downloads 支持团队，我们会很乐意提供帮助的。"

#~ msgid ""
#~ "These API keys allow you to use the <a href=\"%s\">EDD REST API</a> to "
#~ "retrieve store data in JSON or XML for external applications or devices, "
#~ "such as the <a href=\"%s\">EDD mobile app</a>."
#~ msgstr ""
#~ "这些API允许你使用 <a href=\"%s\">EDD REST API</a> 获取商城数据为 JSON 或 "
#~ "XML，以便其他应用或设备调用，如 <a href=\"%s\">EDD 手机 APP</a>。"

#~ msgid "Please upload a valid .json file"
#~ msgstr "请上传一个可用的 .json 文件"

#~ msgid "Earnings and sales stats successfully recounted."
#~ msgstr "收入和销售统计已成功重算。"

#~ msgid "Customer stats successfully recounted."
#~ msgstr "客户统计已重新计算。"

#~ msgid "Earnings and sales stats successfully recounted for %s."
#~ msgstr "%s 的收入和销售统计已成功重算。"

#~ msgid "You do not have permission to modify this data."
#~ msgstr "您没有修改这个数据的权限。"

#~ msgid "Store earnings successfully recounted."
#~ msgstr "商城收入已重新计算。"

#~ msgid "Customers, earnings, sales, discounts and logs successfully reset."
#~ msgstr "顾客、收入、销售、折扣和日志已被重置。"

#~ msgid "Click to Upgrade"
#~ msgstr "点此升级"

#~ msgid ""
#~ "The Purchase and File Download History in Easy Digital Downloads needs to "
#~ "be upgraded, click %shere%s to start the upgrade."
#~ msgstr ""
#~ "Easy Digital Downloads 的购买和文件下载历史需要升级，点击 %shere%s 开始升"
#~ "级。"

#~ msgid ""
#~ "Easy Digital Downloads needs to upgrade the plugin pages, click %shere%s "
#~ "to start the upgrade."
#~ msgstr "Easy Digital Downloads 需要升级插件页面，点击 %shere%s 开始升级。"

#~ msgid ""
#~ "Easy Digital Downloads needs to upgrade the database, click %shere%s to "
#~ "start the upgrade."
#~ msgstr "Easy Digital Downloads 需要升级数据库，点击 %shere%s 开始升级。"

#~ msgid ""
#~ "Easy Digital Downloads needs to complete a database upgrade that was "
#~ "previously started, click <a href=\"%s\">here</a> to resume the upgrade."
#~ msgstr ""
#~ "Easy Digital Downloads 需要完成之前开始的数据库升级，点击 <a href=\"%s\">"
#~ "这里</a>继续升级。"

#~ msgid ""
#~ "Easy Digital Downloads needs to upgrade past order numbers to make them "
#~ "sequential, click <a href=\"%s\">here</a> to start the upgrade."
#~ msgstr ""
#~ "Easy Digital Downloads 需要升级过去的订单号为有序号码， click <a href=\"%s"
#~ "\">这里</a> 开始升级。"

#~ msgid ""
#~ "Easy Digital Downloads needs to upgrade the customer database, click "
#~ "%shere%s to start the upgrade."
#~ msgstr "Easy Digital Downloads 需要升级顾客数据，点击 %shere%s 开始升级。"

#~ msgid ""
#~ "Easy Digital Downloads needs to upgrade the payment database, click <a "
#~ "href=\"%s\">here</a> to start the upgrade."
#~ msgstr ""
#~ "Easy Digital Downloads 需要升级支付数据，点击 <a href=\"%s\">这里</a> 开始"
#~ "升级。"

#~ msgid ""
#~ "Easy Digital Downloads needs to upgrade the customer database, click <a "
#~ "href=\"%s\">here</a> to start the upgrade."
#~ msgstr ""
#~ "Easy Digital Downloads 需要升级顾客数据，点击 <a href=\"%s\">这里</a> 开始"
#~ "升级。"

#~ msgid ""
#~ "Easy Digital Downloads needs to upgrade the API Key database, click <a "
#~ "href=\"%s\">here</a> to start the upgrade."
#~ msgstr ""
#~ "Easy Digital Downloads 需要升级API数据，点击 <a href=\"%s\">这里</a> 开始"
#~ "升级。"

#~ msgid ""
#~ "Easy Digital Downloads needs to upgrade the payments database, click <a "
#~ "href=\"%s\">here</a> to start the upgrade."
#~ msgstr ""
#~ "Easy Digital Downloads 需要升级支付数据，点击 <a href=\"%s\">这里</a> 开始"
#~ "升级。"

#~ msgid "You do not have permission to do shop upgrades"
#~ msgstr "你没有权限操作商城升级。"

#~ msgid "Transaction Failed"
#~ msgstr "交易失败"

#~ msgid "Your transaction failed, please try again or contact site support."
#~ msgstr "你的交易失败，请重新或联系网站客服。"

#~ msgid "Easy Digital Downloads - Upgrades"
#~ msgstr "Easy Digital Downloads - 升级"

#~ msgid ""
#~ "The upgrade process has started, please be patient. This could take "
#~ "several minutes. You will be automatically redirected when the upgrade is "
#~ "finished."
#~ msgstr ""
#~ "升级进程已开始，请耐心等待。它可能需要花费几分钟，升级完成后你将被自动重定"
#~ "向。"

#~ msgid "Step %d of approximately %d running"
#~ msgstr "步骤 %d 约 %d 运行"

#~ msgid "Welcome to Easy Digital Downloads"
#~ msgstr "欢迎使用 Easy Digital Downloads"

#~ msgid "Easy Digital Downloads Changelog"
#~ msgstr "Easy Digital Downloads 更新历史"

#~ msgid "Getting started with Easy Digital Downloads"
#~ msgstr "开始使用 Easy Digital Downloads"

#~ msgid "The people that build Easy Digital Downloads"
#~ msgstr "Easy Digital Downloads 的开发者"

#~ msgid "Welcome to Easy Digital Downloads %s"
#~ msgstr "欢迎使用 Easy Digital Downloads %s"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for updating to the latest version! Easy Digital Downloads %s "
#~ "is ready to make your online store faster, safer, and better!"
#~ msgstr ""
#~ "感谢您升级到最新版本!Easy Digital Downloads %s让您的在线商铺更快、更安全、"
#~ "更好！"

#~ msgid "What's New"
#~ msgstr "有什么新的"

#~ msgid "Amazon Payments"
#~ msgstr "Amazon 付款"

#~ msgid ""
#~ "With Easy Digital Downloads version 2.4, you can now accept payments "
#~ "through Amazon's Login and Pay with the new built-in payment gateway."
#~ msgstr ""
#~ "使用 Easy Digital Downloads 2.4，你现在可以收到通过亚马逊登录，并使用新的"
#~ "内置支付网关支付。"

#~ msgid "Secure Checkout"
#~ msgstr "安全结算"

#~ msgid ""
#~ "When using Amazon Payments, credit / debit card details are entered on "
#~ "Amazon's secure servers and never pass through your own server, making "
#~ "the entire process dramatically more secure and reliable."
#~ msgstr ""
#~ "当你使用Amazon支付，当使用亚马逊支付，信用卡/借记卡信息是在亚马逊的安全服"
#~ "务器进入，从来没有通过自己的服务器，使整个过程更加显着安全可靠。"

#~ msgid "Accept Credit and Debit Card Payments"
#~ msgstr "接受信用卡和借记卡付款"

#~ msgid ""
#~ "Amazon Payments allows your customers to easily pay with their debit or "
#~ "credit cards. During checkout, customers will be provided an option to "
#~ "use a stored card or enter a new one."
#~ msgstr ""
#~ "Amazon支付让您的客户能够轻松地使用他们的借记卡或信用卡支付。在结账时，顾客"
#~ "将使用一个已保存的卡或输入一个新的卡。"

#~ msgid "Simple Customer Authentication"
#~ msgstr "简单的顾客身份验证"

#~ msgid ""
#~ "Customers can log into their Amazon account from your checkout screen and "
#~ "have all of their billing details retrieved automatically from Amazon. "
#~ "With just a few clicks, customers can effortlessly complete their "
#~ "purchase."
#~ msgstr ""
#~ "客户可以从您的结算页面登录到自己的Amazon帐户，并从亚马逊自动检索他们的帐单"
#~ "明细。只需点击几下，用户可以毫不费力地完成购买。"

#~ msgid "Earnings / Sales By Category"
#~ msgstr "按分类的收入/销售"

#~ msgid ""
#~ "Easy Digital Downloads version 2.4 introduces a new Report that displays "
#~ "earnings and sales for your product categories."
#~ msgstr ""
#~ "Easy Digital Downloads 2.4 添加了一个新的报告，可以显示商品分类的收入和销"
#~ "售。"

#~ msgid "Earnings and Sales Overview"
#~ msgstr "收入和销售概览"

#~ msgid ""
#~ "Quickly see how each of your categories has performed over the lifetime "
#~ "of your store. The total sales and earnings are displayed, as well as the "
#~ "average monthly sales and earnings for each category."
#~ msgstr ""
#~ "快速查看每个类别在你商城的情况。每个分类总的销售额和收入，以及平均每月销售"
#~ "和收入。"

#~ msgid "Category Sales / Earnings Mix"
#~ msgstr "分类销售/收入混合"

#~ msgid ""
#~ "The report includes a visual break down of the sales / earnings mix for "
#~ "your categories. Quickly see which categories account for the highest (or "
#~ "lowest) percentage of your sales and earnings."
#~ msgstr ""
#~ "该报告包括为你的分类视觉突破销售/盈利组合。快速查看哪些分类占销售和收入的"
#~ "最高（或最低）的百分比。"

#~ msgid "Improved Data Export"
#~ msgstr "改进的数据导出"

#~ msgid "Big Data Support"
#~ msgstr "大数据支持"

#~ msgid ""
#~ "With the new export processing in Easy Digital Downloads 2.4, you can "
#~ "easily export massive amounts of data. Need to export 20,000 payment "
#~ "records? No problem."
#~ msgstr ""
#~ "使用  Easy Digital Downloads 2.4 新的导出处理方式，你可以轻易导出大量数"
#~ "据。需要导出 20000 付款记录？没问题！"

#~ msgid "Standardized Customer Export"
#~ msgstr "规范的顾客导出"

#~ msgid ""
#~ "The Customer export has been standardized so it now produces the same "
#~ "data during export for all export options. It can also easily handle "
#~ "20,000 or even 50,000 customer records in a single export."
#~ msgstr ""
#~ "顾客导出已经规范化，它支持所有导出选项导出一样的数据。它也可以很容易地一次"
#~ "性导出20000甚至50000客户记录。"

#~ msgid "Additional Updates"
#~ msgstr "附加的更新"

#~ msgid "REST API Versioning"
#~ msgstr "REST API版本"

#~ msgid ""
#~ "The REST API now supports a version parameter that allows you to specify "
#~ "which version of the API you wish to use."
#~ msgstr "该REST API现在支持一个版本参数，它允许您指定要使用的API的版本。"

#~ msgid "Better Cart Tax Display"
#~ msgstr "更好的购物车税金显示"

#~ msgid ""
#~ "Cart widgets now display estimated taxes for customers before reaching "
#~ "the checkout page."
#~ msgstr "购物车小工具在顾客访问结算页面前不会显示预计税金。"

#~ msgid "Customer > User Synchronization"
#~ msgstr "顾客 > 用户同步"

#~ msgid ""
#~ "Customer email addresses are now updated when the associated user "
#~ "account's email is changed."
#~ msgstr "当关联的用户账号的邮箱更改后，顾客邮箱地址也会进行更新。"

#~ msgid "Better Test Mode Settings"
#~ msgstr "更好的测试模式设置"

#~ msgid ""
#~ "Test Mode has been improved by moving the option to the Payment Gateways "
#~ "screen. Sales / earnings stats are now incremented in test mode."
#~ msgstr ""
#~ "测试模式的选项已被移动到支付网关界面，已提供更好的用户体验。测试模式下的销"
#~ "售/收入不会计入统计中。"

#~ msgid "Exclude Taxes from Reports"
#~ msgstr "从报告中排除税金"

#~ msgid ""
#~ "Earnings and sales reports can now be shown exclusive of tax, allowing "
#~ "you to easily see how your store is performing after taxes."
#~ msgstr ""
#~ "收入和销售报告现在可以排除税金，以便让你可以更容易看到你的商城排除税金后的"
#~ "经营情况。"

#~ msgid "Default Gateway First"
#~ msgstr "默认网关"

#~ msgid ""
#~ "The gateway selected as the default option will always be displayed first "
#~ "on checkout."
#~ msgstr "所选的默认网关将在结算时默认显示为第一个。"

#~ msgid "Go to Easy Digital Downloads Settings"
#~ msgstr "访问 Easy Digital Downloads 设置"

#~ msgid "View the Full Changelog"
#~ msgstr "查看全部更新日志"

#~ msgid "Full Changelog"
#~ msgstr "全部更新日志"

#~ msgid ""
#~ "Use the tips below to get started using Easy Digital Downloads. You will "
#~ "be up and running in no time!"
#~ msgstr "使下面的提示开始使用 Easy Digital Downloads。你可以在任何时间运行！"

#~ msgid "Creating Your First Download Product"
#~ msgstr "创建你的第一个商品"

#~ msgid "%s &rarr; Add New"
#~ msgstr "%s &rarr; 添加新的"

#~ msgid ""
#~ "The %s menu is your access point for all aspects of your Easy Digital "
#~ "Downloads product creation and setup. To create your first product, "
#~ "simply click Add New and then fill out the product details."
#~ msgstr ""
#~ "%s 菜单是你访问所有 EDD 创建和设置页面的入口。要创建你的第一个商品，只需点"
#~ "击 添加新的 然后填写商品信息即可。"

#~ msgid "Download Files"
#~ msgstr "下载文件"

#~ msgid ""
#~ "Uploading the downloadable files is simple. Click <em>Upload File</em> in "
#~ "the Download Files section and choose your download file. To add more "
#~ "than one file, simply click the <em>Add New</em> button."
#~ msgstr ""
#~ "上传可下载文件是非常简单的。在下载文件这个部分点击 <em>上传文件</em>然后选"
#~ "择你的文件。要添加更多文件，请点击 <em>添加新文件</em> 按钮。"

#~ msgid "Display a Product Grid"
#~ msgstr "显示一个产品网格"

#~ msgid "Flexible Product Grids"
#~ msgstr "弹性产品网格"

#~ msgid ""
#~ "The [downloads] shortcode will display a product grid that works with any "
#~ "theme, no matter the size. It is even responsive!"
#~ msgstr ""
#~ "[downloads] 简码将显示商品网格在任何主题下，无论大小，它是响应式的！"

#~ msgid "Change the Number of Columns"
#~ msgstr "改变分栏数量"

#~ msgid ""
#~ "You can easily change the number of columns by adding the columns=\"x\" "
#~ "parameter:"
#~ msgstr "你可以通过添加 columns=\"x\" 参数来更改列的数量。"

#~ msgid "Additional Display Options"
#~ msgstr "附加显示选项"

#~ msgid ""
#~ "The product grids can be customized in any way you wish and there is <a "
#~ "href=\"%s\">extensive documentation</a> to assist you."
#~ msgstr ""
#~ "商品网格是可以按照你的想法进行定制的，<a href=\"%s\">丰富的文档</a>可以帮"
#~ "助你。"

#~ msgid "Purchase Buttons Anywhere"
#~ msgstr "在任何地方使用购买按钮"

#~ msgid "The <em>[purchase_link]</em> Shortcode"
#~ msgstr "<em>[purchase_link]</em> 短代码"

#~ msgid "Buy Now Buttons"
#~ msgstr "现在购买按钮"

#~ msgid "Need Help?"
#~ msgstr "需要帮助?"

#~ msgid "Need Even Faster Support?"
#~ msgstr "需要更快的支持?"

#~ msgid "Stay Up to Date"
#~ msgstr "保持最新"

#~ msgid "Get Notified of Extension Releases"
#~ msgstr "获取扩展发行的通知"

#~ msgid "Get Alerted About New Tutorials"
#~ msgstr "获取有关新教程"

#~ msgid "Extensions for Everything"
#~ msgstr "功能强大的扩展"

#~ msgid "Over 250 Extensions"
#~ msgstr "超过 250 个扩展插件"

#~ msgid ""
#~ "Add-on plugins are available that greatly extend the default "
#~ "functionality of Easy Digital Downloads. There are extensions for payment "
#~ "processors, such as Stripe and PayPal, extensions for newsletter "
#~ "integrations, and many, many more."
#~ msgstr ""
#~ "扩展插件极大的增强了Easy Digital Downloads的功能.那里有用于支付处理的扩展,"
#~ "例如Stripe和 PayPal, 用于订阅的扩展插件等等."

#~ msgid "Visit the Extension Store"
#~ msgstr "查看扩展商店"

#~ msgid "No valid changelog was found."
#~ msgstr "未找到有效的更新日志。"

#~ msgid "No users found"
#~ msgstr "未找到用户"

#~ msgid "No discounts found!"
#~ msgstr "未找到优惠码！"

#~ msgid "No download logs found!"
#~ msgstr "未找到下载日志！"

#~ msgid "Easy Digital Downloads API Keys"
#~ msgstr "EDD API 密钥"

#~ msgid "Generate API Key"
#~ msgstr "生成API密钥"

#~ msgid "Public key:"
#~ msgstr "公钥:"

#~ msgid "Secret key:"
#~ msgstr "私钥:"

#~ msgid "Token:"
#~ msgstr "Token:"

#~ msgid "Revoke API Keys"
#~ msgstr "撤销API密钥"

#~ msgid "Success"
#~ msgstr "成功"

#~ msgid "Cart saved successfully. You can restore your cart using this URL:"
#~ msgstr "购物车保存成功！您可以通过后面的链接回复您的购物车:"

#~ msgid "Cart restored successfully."
#~ msgstr "购物车恢复成功！"

#~ msgid "Save Cart"
#~ msgstr "保存购物车"

#~ msgid "Restore Previous Cart."
#~ msgstr "回复以前的购物车."

#~ msgid "Update Cart"
#~ msgstr "更新购物车"

#~ msgid "Checkout."
#~ msgstr "结算."

#~ msgid "Personal Info"
#~ msgstr "个人资料"

#~ msgid "Email Address"
#~ msgstr "电邮地址"

#~ msgid "We will send the purchase receipt to this address."
#~ msgstr "我们将会发送订单数据到此邮件地址。"

#~ msgid "Email address"
#~ msgstr "电子邮箱地址"

#~ msgid "We will use this to personalize your account experience."
#~ msgstr "我们用它来个性化您的账户体验。"

#~ msgid "First name"
#~ msgstr "姓氏"

#~ msgid "We will use this as well to personalize your account experience."
#~ msgstr "我们用它来个性化您的账户体验。"

#~ msgid "Last name"
#~ msgstr "名字"

#~ msgid "Credit Card Info"
#~ msgstr "信用卡信息"

#~ msgid "Card Number"
#~ msgstr "信用卡号码"

#~ msgid "Already have an account?"
#~ msgstr "已经注册过了?"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "(optional)"
#~ msgstr "(可选)"

#~ msgid "The username you will use to log into your account."
#~ msgstr "登录时使用的用户名"

#~ msgid "The password used to access your account."
#~ msgstr "登录时使用的密码"

#~ msgid "Password Again"
#~ msgstr "重输密码"

#~ msgid "Confirm your password."
#~ msgstr "请再输入一次您的密码"

#~ msgid "Confirm password"
#~ msgstr "确认密码"

#~ msgid "Need to create an account?"
#~ msgstr "需要创建个新账户？"

#~ msgid "or checkout as a guest."
#~ msgstr "或者以访客身份结算。"

#~ msgid "Your password"
#~ msgstr "您的密码"

#~ msgid "Select Payment Method"
#~ msgstr "请选择支付网关"

#~ msgid "Have a discount code?"
#~ msgstr "有优惠券？"

#~ msgctxt "Entering a discount code"
#~ msgid "Click to enter it"
#~ msgstr "点此输入"

#~ msgid "Discount"
#~ msgstr "优惠"

#~ msgid "Enter a coupon code if you have one."
#~ msgstr "如果您有优惠券请在此输入。"

#~ msgid "Enter discount"
#~ msgstr "输入优惠券"

#~ msgctxt "Apply discount at checkout"
#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "应用"

#~ msgid "Purchase Total:"
#~ msgstr "订单总额:"

#~ msgid "Go back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "下一个"

#~ msgid "Free Download"
#~ msgstr "免费下载"

#~ msgid "Valid"
#~ msgstr "有效"

#~ msgid "Invalid"
#~ msgstr "无效"

#~ msgid "ID: %d"
#~ msgstr "ID: %d"

#~ msgid "Status: %s"
#~ msgstr "状态: %s"

#~ msgid "Categories: %s"
#~ msgstr "分类: %s"

#~ msgid "Tags: %s"
#~ msgstr "标签: %s"

#~ msgid "Permalink: %s"
#~ msgstr "固定链接：%s"

#~ msgid "Download Files:"
#~ msgstr "下载文件:"

#~ msgid "File: %s (%s)"
#~ msgstr "文件: %s (%s)"

#~ msgid "Username: %s"
#~ msgstr "用户名：%s"

#~ msgid "Subtotal: %s"
#~ msgstr "小计:%s"

#~ msgid "Unlimited"
#~ msgstr "无限制"

#~ msgctxt "all dropdown items"
#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgctxt "no dropdown items"
#~ msgid "None"
#~ msgstr "无"

#~ msgid "Enter username"
#~ msgstr "输入用户名"

#~ msgid "Shop Worker"
#~ msgstr "店铺工作者"

#~ msgid "Shop Vendor"
#~ msgstr "店铺供应商"

#~ msgid "Ceuta"
#~ msgstr "休达"

#~ msgid "La Rioja"
#~ msgstr "拉里奥哈"

#~ msgid "Madrid"
#~ msgstr "马德里"

#~ msgid "This discount is expired."
#~ msgstr "此优惠码已失效。"

#~ msgid "This discount is not active yet."
#~ msgstr "此优惠码还未被启用。"

#~ msgid "This discount has reached its maximum usage."
#~ msgstr "此优惠码已达到最大使用次数。"

#~ msgid "This discount has already been redeemed."
#~ msgstr "此优惠码已经被兑换。"

#~ msgid "This discount is invalid."
#~ msgstr "此优惠码无效。"

#~ msgid "New Sale!"
#~ msgstr "新售出！"

#~ msgid "Hello"
#~ msgstr "您好"

#~ msgid "A %s purchase has been made"
#~ msgstr "一个 %s 项目已售出。"

#~ msgid "%s sold:"
#~ msgstr "%s 售出:"

#~ msgid "Purchased by: "
#~ msgstr "购买者:"

#~ msgid "Amount: "
#~ msgstr "金额:"

#~ msgid "Payment Method: "
#~ msgstr "支付方式："

#~ msgid "Thank you"
#~ msgstr "谢谢"

#~ msgid "Amazon Payments Settings"
#~ msgstr "Amazon 付款设置"

#~ msgid "Register with Amazon"
#~ msgstr "使用 Amazon 注册"

#~ msgid "Connect Easy Digital Downloads to Amazon"
#~ msgstr "链接 Easy Digital Downloads 到 Amazon"

#~ msgid "MWS Access Key"
#~ msgstr "MWS Access Key"

#~ msgid "MWS Secret Key"
#~ msgstr "MWS Secret Key"

#~ msgid "Logout"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "PayPal"
#~ msgstr "贝宝"

#~ msgid "Test Payment"
#~ msgstr "测试支付"

#~ msgid "Free Purchase"
#~ msgstr "免费订单"

#~ msgid "Checkout"
#~ msgstr "结算"

#~ msgid "Thank you for your purchase! [edd_receipt]"
#~ msgstr "感谢您的惠顾！ [edd_receipt]"

#~ msgid "Email address already taken"
#~ msgstr "邮箱地址已经被占用"

#~ msgid "Invalid payment email"
#~ msgstr "支付邮箱地址无效"

#~ msgid "Please enter a password"
#~ msgstr "请输入密码"

#~ msgid "Complete"
#~ msgstr "已完成"

#~ msgid "New %1$s"
#~ msgstr "新%1$s "

#~ msgid "All %2$s"
#~ msgstr "全部%2$s"

#~ msgid "No %2$s found"
#~ msgstr "暂无 %2$s"

#~ msgid "No %2$s found in Trash"
#~ msgstr "回收站中没有 %2$s"

#~ msgctxt "post type singular name"
#~ msgid "Payment"
#~ msgstr "订单"

#~ msgid "Add New Payment"
#~ msgstr "添加新订单"

#~ msgid "New Payment"
#~ msgstr "新订单"

#~ msgid "All Payments"
#~ msgstr "全部订单"

#~ msgid "View Payment"
#~ msgstr "查看订单"

#~ msgid "No Payments found"
#~ msgstr "暂无订单"

#~ msgid "No Payments found in Trash"
#~ msgstr "回收站中没有订单"

#~ msgid "Payment History"
#~ msgstr "订单"

#~ msgctxt "post type general name"
#~ msgid "Discounts"
#~ msgstr "折扣"

#~ msgctxt "post type singular name"
#~ msgid "Discount"
#~ msgstr "折扣"

#~ msgid "All Discounts"
#~ msgstr "全部折扣"

#~ msgid "No Discounts found"
#~ msgstr "暂无折扣"

#~ msgid "Discounts"
#~ msgstr "折扣"

#~ msgid "Download"
#~ msgstr "下载"

#~ msgid "Downloads"
#~ msgstr "下载"

#~ msgctxt "taxonomy general name"
#~ msgid "%s Categories"
#~ msgstr "%s 分类"

#~ msgctxt "taxonomy singular name"
#~ msgid "%s Category"
#~ msgstr "%s 分类"

#~ msgid "Search %s Categories"
#~ msgstr "搜索 %s 分类"

#~ msgid "All %s Categories"
#~ msgstr "所有 %s 分类"

#~ msgid "Parent %s Category"
#~ msgstr "父级  %s 分类"

#~ msgid "Parent %s Category:"
#~ msgstr "父级 %s 分类："

#~ msgid "Edit %s Category"
#~ msgstr "编辑  %s 分类"

#~ msgid "Add New %s Category"
#~ msgstr "添加新的%s分类"

#~ msgid "New %s Category Name"
#~ msgstr "新 %s 分类名称"

#~ msgctxt "taxonomy general name"
#~ msgid "%s Tags"
#~ msgstr "%s 标签"

#~ msgctxt "taxonomy singular name"
#~ msgid "%s Tag"
#~ msgstr "%s 标签"

#~ msgid "Search %s Tags"
#~ msgstr "搜索 %s 标签"

#~ msgid "All %s Tags"
#~ msgstr "所有 %s 标签"

#~ msgid "Edit %s Tag"
#~ msgstr "编辑 %s 标签"

#~ msgid "Add New %s Tag"
#~ msgstr "新增 %s 标签"

#~ msgid "Choose from most used %s tags"
#~ msgstr "从热门%s标签中选取"

#~ msgctxt "Refunded payment status"
#~ msgid "Refunded"
#~ msgstr "已退款"

#~ msgctxt "Failed payment status"
#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "失败"

#~ msgctxt "Revoked payment status"
#~ msgid "Revoked"
#~ msgstr "已撤销"

#~ msgctxt "Abandoned payment status"
#~ msgid "Abandoned"
#~ msgstr "已放弃"

#~ msgctxt "Active discount code status"
#~ msgid "Active"
#~ msgstr "已启用"

#~ msgctxt "Inactive discount code status"
#~ msgid "Inactive"
#~ msgstr "未启用"

#~ msgid "Please enter your first name"
#~ msgstr "请输入您的姓氏"

#~ msgid "Lost Password"
#~ msgstr "忘记密码"

#~ msgid "Are you sure you wish to regenerate this API key?"
#~ msgstr "确定重新生成此 API 密钥？"

#~ msgid "Payments must contain at least one item"
#~ msgstr "付款必须至少包含一个商品"

#~ msgid "Choose one or more %s"
#~ msgstr "选择一个或多个 %s"

#~ msgctxt "download post type name"
#~ msgid "No %s found"
#~ msgstr "暂无%s"

#~ msgid "You must be logged in to view this payment receipt."
#~ msgstr "您必须登录来查看这个付款收据。"

#~ msgid "Free"
#~ msgstr "免费"

#~ msgid "Added to cart"
#~ msgstr "已添加到购物车"

#~ msgid "White"
#~ msgstr "白色"

#~ msgid "Gray"
#~ msgstr "灰色"

#~ msgid "Blue"
#~ msgstr "蓝色"

#~ msgid "Red"
#~ msgstr "红色"

#~ msgid "Green"
#~ msgstr "绿色"

#~ msgid "Yellow"
#~ msgstr "黄色"

#~ msgid "Orange"
#~ msgstr "橙色"

#~ msgid "Dark Gray"
#~ msgstr "暗灰色"

#~ msgid "Inherit"
#~ msgstr "集成"

#~ msgid "Button"
#~ msgstr "按钮"

#~ msgid "Plain Text"
#~ msgstr "纯文本"

#~ msgid "E-mail: %s"
#~ msgstr "邮箱：%s"

#~ msgid "Password: %s"
#~ msgstr "密码：%s"

#~ msgid "Click Here to Log In"
#~ msgstr "点击此处登录"

#~ msgid "[%s] Your username and password"
#~ msgstr "[%s] 你的用户名和密码"

#~ msgid "Verify your account"
#~ msgstr "验证你的账户"

#~ msgid ""
#~ "Sorry but your account verification link has expired. <a href=\"#\">Click "
#~ "here</a> to request a new verification URL."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉，你的账号验证链接已过期，<a href=\"#\">点击这里</a> 申请一个新的验证"
#~ "链接。"

#~ msgid "Nonce verification failed."
#~ msgstr "随机数验证失败。"

#~ msgid "You must be logged in to verify your account."
#~ msgstr "你必须登录来验证你的账号。"

#~ msgid "Notice"
#~ msgstr "通知"

#~ msgid "Invalid verification token provided."
#~ msgstr "所提供的验证令牌无效。"

#~ msgid "Downloads Cart"
#~ msgstr "下载购物车"

#~ msgid "Display the downloads shopping cart"
#~ msgstr "显示商品购物车"

#~ msgid "Hide on Checkout Page"
#~ msgstr "在结算页面中隐藏"

#~ msgid "Downloads Categories / Tags"
#~ msgstr "下载分类/标签"

#~ msgid "Display the downloads categories or tags"
#~ msgstr "显示商品分类或标签"

#~ msgid "Hide Empty Categories:"
#~ msgstr "隐藏空分类："

#~ msgid "%s Details"
#~ msgstr "%s详情"

#~ msgid "Display the details of a specific %s"
#~ msgstr "显示特定 %s 的信息"

#~ msgid "%s"
#~ msgstr "%s"

#~ msgid "Use current"
#~ msgstr "用户当前"

#~ msgid "Show Title"
#~ msgstr "显示标题"

#~ msgid "Show Purchase Button"
#~ msgstr "显示购买按钮"

#~ msgid "Show %s"
#~ msgstr "显示 %s"

#~ msgid "An email with an activation link has been sent."
#~ msgstr "一个包含激活链接的邮件已发送。"

#~ msgid "Item Name"
#~ msgstr "项目名称"

#~ msgid "Item Price"
#~ msgstr "项目价格"

#~ msgid "Subtotal"
#~ msgstr "小计"

#~ msgid "Total"
#~ msgstr "总计"

#~ msgid "Your account has been successfully verified!"
#~ msgstr "您的帐户已成功验证！"

#~ msgid "Download Name"
#~ msgstr "下载名称"

#~ msgid "No downloadable files found."
#~ msgstr "没有找到可下载的文件"

#~ msgid "Payment status is %s"
#~ msgstr "订单状态为 %s"

#~ msgid "You have not purchased any downloads"
#~ msgstr "您尚未购买任何项目"

#~ msgid "View Details and Downloads"
#~ msgstr "查看详情"

#~ msgid "You have not made any purchases"
#~ msgstr "您还没有购买任何物品"

#~ msgid ""
#~ "Your purchase is processing. This page will reload automatically in 8 "
#~ "seconds. If it does not, click <a href=\"%s\">here</a>."
#~ msgstr ""
#~ "你的订单正在处理中，该页面将在8秒后自动刷新。如果没有，请点击<a href=\"%s"
#~ "\">这里</a>。"

#~ msgid "Log into Your Account"
#~ msgstr "登录您的账户"

#~ msgid "Lost Password?"
#~ msgstr "忘记密码？"

#~ msgid "You are already logged in"
#~ msgstr "您已登录为"

#~ msgid "Saved cart"
#~ msgstr "保存购物车"

#~ msgid "Your profile has been edited successfully."
#~ msgstr "你的个人资料编辑成功。"

#~ msgid "Change your Name"
#~ msgstr "修改您的名称"

#~ msgid "Display Name"
#~ msgstr "显示名字"

#~ msgid "Change your Billing Address"
#~ msgstr "修改您的账单地址"

#~ msgid "Line 1"
#~ msgstr "行1"

#~ msgid "Line 2"
#~ msgstr "行2"

#~ msgid "Change your Password"
#~ msgstr "修改您的密码"

#~ msgid "Re-enter Password"
#~ msgstr "重输密码"

#~ msgid "Please note after changing your password, you must log back in."
#~ msgstr "请注意，在更改你的密码后，你必须重新登录。"

#~ msgid "You need to login to edit your profile."
#~ msgstr "您需要在登录后编辑您的个人资料"

#~ msgid "The specified receipt ID appears to be invalid"
#~ msgstr "指定的收据ID似乎是无效的"

#~ msgid "Payment"
#~ msgstr "订单"

#~ msgid "Payment Key"
#~ msgstr "订单KEY"

#~ msgid "Discount(s)"
#~ msgstr "折扣"

#~ msgid "No downloadable files found for this bundled item."
#~ msgstr "这个捆绑项目没有下载文件。"

#~ msgid "Register New Account"
#~ msgstr "注册新账户"

#~ msgid "Confirm Password"
#~ msgstr "确认密码"

#~ msgid "Subtotal:"
#~ msgstr "小计:"

#~ msgid "Estimated Tax:"
#~ msgstr "估计税额："

#~ msgid "remove"
#~ msgstr "移除"

#~ msgid "Number of items in cart"
#~ msgstr "购物车中的项目数"

#~ msgctxt "taxonomy general name"
#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "分类"

#~ msgctxt "taxonomy singular name"
#~ msgid "Category"
#~ msgstr "分类目录"

#~ msgctxt "taxonomy general name"
#~ msgid "Tags"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid "Easy Digital Download Add Ons"
#~ msgstr "Easy Digital Download 扩展插件"

#~ msgid "Add Ons"
#~ msgstr "扩展"

#~ msgid "Purchase Short Code"
#~ msgstr "购买短代码"

#~ msgid "Show all categories"
#~ msgstr "显示所有分类目录"

#~ msgid "View Sales Log"
#~ msgstr "查看售出记录"

#~ msgid "View Detailed Earnings Report"
#~ msgstr "查看详细的盈利报表"

#~ msgid "Zip Code"
#~ msgstr "邮编"

#~ msgid "<strong>Log data:</strong>"
#~ msgstr "<strong>日志数据:</strong>"

#~ msgid "Emails and Names"
#~ msgstr "邮件与名称"

#~ msgid "Emails, Names, and Purchase Stats"
#~ msgstr "邮件，名称与购买统计"

#~ msgid "Configure the currency options"
#~ msgstr "配置您的货币选项"

#~ msgid "Configure new sale notification emails"
#~ msgstr "配置新售出通知邮件"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for updating to the latest version! Easy Digital Downloads %s "
#~ "is ready to make your online store faster, safer and better!"
#~ msgstr ""
#~ "感谢升级至最新版本！Easy Digital Downloads %s 让您的在线商铺更快、更安全、"
#~ "更好!"

#~ msgid "Product Price"
#~ msgstr "产品价格"

#~ msgid "Categories: %1$s"
#~ msgstr "分类:%1$s"

#~ msgid "Tags: %2$s"
#~ msgstr "标签:%2$s"

#~ msgid "Show Categories"
#~ msgstr "显示分类"

#~ msgid "User ID and User Email do not match."
#~ msgstr "用户ID或者用户电邮不匹配."

#~ msgid "User ID:"
#~ msgstr "顾客ID:"

#~ msgid "Better Purchase Form Options"
#~ msgstr "更好的购买表单选项"

#~ msgid "Quantity Field"
#~ msgstr "数量输入栏"

#~ msgid "Default Selected Price Option"
#~ msgstr "默认已选择的价格选项"

#~ msgid "Price-Specific Purchase Buttons"
#~ msgstr "已指定价格的购买按钮"

#~ msgid "Improved View Order Details"
#~ msgstr "已改进了的订单查看详情页"
